# Translation of PivotX to Chinese.
# Copyright (C) 2008-2010 PivotX team <http://pivotx.net/>
# This file is distributed under the same license as the PivotX package.
# Thomas Levine <thomas.levine@gmail.com>, 2010.
# zwm19601 <zwm19601@gmail.com>, 2010.
# smithfox <ssm.fox@gmail.com>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PivotX 2.2.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations@pivotx.net\n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-10 23:59+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2010-12-21 11:40+0800\n"
"Last-Translator: smithfox <ssm.fox@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

msgid "%n visitors on this page"
msgstr "%n个游客在访问该页面"

msgid "Total visits"
msgstr "游客总数"

msgid "Unique visitors"
msgstr "唯一游客"

msgid "This month"
msgstr "这个月"

msgid "This week"
msgstr "这个星期"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

msgid "Frequency"
msgstr "频率"

msgid "Previous Month"
msgstr "上个月"

msgid "Next Month"
msgstr "下个月"

msgid "Start day of the week"
msgstr "星期的第一天"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Select the day of the week you wish the calendar to start on."
msgstr "选择一周中的一天,作为你日历开始"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid ""
"No items in Delicious Feed. Please check the settings in the PivotX backend."
msgstr "Feed没有内容,请在PivotX后端设置."

msgid "Image"
msgstr "图像"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Upload an image"
msgstr "上传图像"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Gallery"
msgstr "分类"

msgid "Edit Gallery"
msgstr "编辑分类"

msgid "Add an image"
msgstr "增加一个图片"

msgid "Add"
msgstr "增加"

msgid ""
"The Uploader does not work well from 'localhost'. Please use the server's "
"(internal) IP-address instead."
msgstr "不能正常从'localhost'上传,请使用服务器的(内部)IP地址代替."

msgid "Upload a file"
msgstr "上传一个文件:"

msgid "UA tracking code"
msgstr "UA跟踪代码"

msgid "Error - input needs to be in the form of UA-xxxxxx-x"
msgstr "错误 - 输入必须在UA-xxxxxx-x表单"

msgid ""
"Enter your personal Google Analytics code. This looks like UA-xxxxxx-x. "
"Check your account information after logging in to Google Analytics"
msgstr ""
"输入你个人Google Analytics code,类似UA-xxxxxx-x.请在登录Google Analytics后检"
"查你的帐户信息"

msgid "Google account login"
msgstr "谷歌帐号登录"

msgid "Error - input needs to be text"
msgstr "错误 - 输入必须为文本"

msgid "Google account password"
msgstr "Google帐号密码"

#, php-format
msgid ""
"If you want to display a summary of the statistics on the Dashboard, fill in "
"the specifics of a Google Account that has access to these statistics. After "
"doing this, click %sthis link%s to test the login, and fetch the id, to fill "
"in below."
msgstr ""
"如果你想在Dashboard上显示数据汇总,请填写一个可以访问这些统计数据的谷歌帐户.之"
"后,点击%sthis link%s测试登录,并获取ID,最后填写下面表单"

msgid "Profile ID"
msgstr "Profile ID"

msgid "Error - input needs to be a number"
msgstr "错误 - 请输入数字"

msgid ""
"The (secret) Profile ID number, that will be used to display the reports. "
"See above, on how to get this number."
msgstr "Profile ID将显示在报告上,怎么获取这个ID请看上面"

msgid "Advanced Configuration"
msgstr "高级设置"

msgid "Use AdSense Analytics Code"
msgstr "使用AdSense Analytics Code"

msgid "Oops! I'm afraid I couldn't read the Google Calendar feed."
msgstr "喔！我怕我看不懂Google Calendar feed."

msgid "My Calendar"
msgstr "我的日历"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "That's not a proper ID!"
msgstr "非法的ID!"

msgid ""
"The ID of your <a href='http://www.google.com/calendar/'>Google Calendar</"
"a>. This is your Gmail e-mail address or something like "
"<tt>d8a49s3jgekpep0p1eiv7pueo4@group.calendar.google.com</tt>. You'll find "
"the ID in the 'Calendar Address' box on the 'Calendar Details' tab when you "
"have selected a specific calendar on the settings page."
msgstr ""
"<a href='http://www.google.com/calendar/'>谷歌日历</a>ID.这是您的Gmail电子邮"
"件地址或类似<tt> d8a49s3jgekpep0p1eiv7pueo4@group.calendar.google.com</tt>的"
"东西.当你在设置页面选择日历时,你会在'日历详细资料'标签的'日历地址'栏发现这个"
"编号."

msgid "Maximum items"
msgstr "最大数"

msgid "That's not a proper value!"
msgstr "那不是一个合法的值!"

msgid "The maximum amount of items to show from your Calendar."
msgstr "日历中可显示的最多项数"

msgid "Only include future events"
msgstr "只包括未来事件"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Sort items by"
msgstr "排序"

msgid "Start time"
msgstr "开始时间"

msgid "Updated time"
msgstr "更新时间"

msgid "Order items"
msgstr "项目排序"

msgid "Ascending"
msgstr "升序"

msgid "Descending"
msgstr "降序"

msgid "Widget Style"
msgstr "Widget 样式"

msgid "That's not a proper style!"
msgstr "那不是一个合法的样式!"

msgid "Select the style to use for this widget."
msgstr "为该widget选择使用风格"

msgid "Header format"
msgstr "页头格式"

msgid "Error!"
msgstr "错误！"

msgid "Output format"
msgstr "输出格式"

msgid "Format for start date"
msgstr "起始日期格式"

msgid ""
"Define the start date format using the standard PivotX <a href=\"http://book."
"pivotx.net/page/app-d\">date formatting options</a>."
msgstr ""
"用标准的PivotX<a href=\"http://book.pivotx.net/page/app-d\">日期格式选项</a>"
"定义开始日期格式"

msgid "Format for end date"
msgstr "结束日期格式"

msgid ""
"Define the end date format using the standard PivotX <a href=\"http://book."
"pivotx.net/page/app-d\">date formatting options</a>."
msgstr ""
"用标准的PivotX<a href=\"http://book.pivotx.net/page/app-d\">日期格式选项</a>"
"定义结束日期格式"

msgid "Footer format"
msgstr "页脚格式"

msgid "Use only as snippet"
msgstr "仅用作snippet"

#, php-format
msgid "Yes, I don't want %s to appear among the widgets."
msgstr "是的,我不想%s在widgets之间出现"

msgid "Google Maps API key"
msgstr "谷歌地图API key"

msgid "Default width of map"
msgstr "默认宽度"

msgid "Default height of map"
msgstr "默认高度"

msgid "Default zoom for map"
msgstr "地图默认放大率"

msgid "Default latitude for map"
msgstr "地图默认纬度"

msgid "Default longitude for map"
msgstr "地图默认经度"

msgid "Default map type"
msgstr "默认类型"

msgid "Preserve viewport when inserting KML files"
msgstr "当插入KML文件时保留视图"

msgid "Red"
msgstr "红"

msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

msgid "Black"
msgstr "黑"

msgid "Grey"
msgstr "灰色"

msgid "Select the color scheme to use for the widget."
msgstr "为widget选择配色方案"

msgid "Your last.fm login name"
msgstr "你的last.fm登录名称"

msgid "That's not a proper login name!"
msgstr "那不是一个合法的登录用户名!"

msgid "The name you use to log in at <a href='http://last.fm'>Last.fm</a>."
msgstr "你登录<a href='http://last.fm'>Last.fm</a>所用的名称"

msgid "Playing \"%nicefilename%\"."
msgstr "Playing \"%nicefilename%\"."

msgid "Youtube video \"%basename%\"."
msgstr "Youtube 视频 \"%basename%\"."

msgid "Vimeo video \"%basename%\"."
msgstr "Vimeo 视频 \"%basename%\"."

msgid "Video \"%nicefilename%\""
msgstr "视频 \"%nicefilename%\""

msgid "This page requires a password to view. Please give the password."
msgstr "该页面需要密码,请输入密码"

msgid "You don't have access to this page"
msgstr "你没有权力访问这个页面"

msgid ""
"You didn't provide the correct password to access the requested entry. If "
"you've made a typo, go back, and try again. <br /><br />If you don't know "
"the password, you could ask the owner of the website to get access to the "
"entry."
msgstr ""
"要访问所需文章,您必须提供正确的密码.如果您敲错了,回退后再试一次. <br /> <br /"
">如果您不知道密码,你可以要求该网站所有者提供访问权限."

msgid "Enable password protection"
msgstr "启用密码保护"

msgid "Yes, allow for entries to be password protected."
msgstr "是的,让所有的文章都有密码保护."

msgid "Default password"
msgstr "默认密码"

msgid "This is the password that's requested when no other password is given."
msgstr "没有其他密码,要求输入的密码"

msgid "Password question"
msgstr "密码问题"

msgid ""
"This is the text that people see, when they're being asked for the password."
msgstr "当人们被要求输入密码时,用于显示的文字"

msgid "Access for logged in users"
msgstr "登录的用户访问"

msgid "Yes, don't require a password from a user that is logged in."
msgstr "是的,已经登录的用户不再询问密码"

msgid "'No access' template"
msgstr "拒绝访问模板"

msgid "When the user is not granted access, show this template."
msgstr "当用户没有赋于访问权限时,显示这个模板."

msgid "'No access' title"
msgstr "拒绝访问标题"

msgid "When the user is not granted access, show this title."
msgstr "当用户没有被赋于访问权限时,显示这个标题."

msgid "'No access' text"
msgstr "'禁止访问'文本"

msgid "When the user is not granted access, show this text."
msgstr "当用户没有被赋于访问权限时,显示这个文本."

msgid "Password Protect"
msgstr "密码保护"

msgid "Yes, protect this page with a password."
msgstr "是,用密码保护该页面."

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid ""
"Specify the required password, or leave blank to use the default password."
msgstr "指定密码,或是留空使系统用默认密码."

msgid "Edit in Picnik"
msgstr "在Picnik中编辑"

msgid "Keep original"
msgstr "保留原始的"

msgid "Yes, keep the original image after editing it in Picnik"
msgstr "是的,在Picnik编辑后还是保持原始的图片"

msgid "Hide buttons"
msgstr "隐藏按钮"

msgid "Yes, replace the original 'edit' button for images"
msgstr "是,为图像替换原始的“编辑”按钮"

msgid "Picnik API key"
msgstr "Picnik API key"

msgid "That's not a proper API key!"
msgstr "那不是一个合法的API key!"

msgid ""
"If you have your own picnik API key, you may enter it here. <br /> Leave "
"this blank if you're not sure."
msgstr "如果你有自己的picnik API key,你可以在此输入. <br />如果你不确信请留空."

msgid "Note"
msgstr "注意"

msgid ""
"It seems you're running PivotX from a local network. The Picnik "
"extension<br /> needs to be able to fetch the images over the internet, so "
"it might not work on<br /> your current setup."
msgstr ""
"你好象正在本地网络运行PivotX. Picnik扩展需要访问互联网,所以在你当前的安装,"
"Picnik可能不能工作."

msgid "Piwik URL"
msgstr "Piwik URL"

msgid "Either the global or local URL to where you have installed Piwik."
msgstr "您已经安装的Piwik URL(无论是全球的还是本地的)"

msgid "Piwik Website ID "
msgstr "Piwik网站ID"

msgid "The id for the website as found in the Piwik website overview."
msgstr "Piwik网站概述上可以发现的网站ID"

msgid "Ignore IP"
msgstr "忽略IP"

msgid "A comma separated list of IP that shouldn't be registered in Piwik."
msgstr "一个逗号分隔的列表的IP不应该被登记在Piwik."

msgid "Default folder name"
msgstr "默认文件夹名"

msgid "That's not a proper folder name!"
msgstr "非法的文件名！"

msgid ""
"The name of the folder in where the images are that Slideshow should use. "
"This should be a folder inside your <tt>images</tt> folder. So if you input "
"<tt>slideshow</tt>, the slideshow will look in the <tt>/images/slideshow/</"
"tt> folder. Don't start or finish with a slash."
msgstr ""
"图片所在的目录名应该是幻灯片的名字.这应该是一个在<tt>images</tt>目录内的文件"
"夹.所以如果您输入<tt>myslideshow</tt>,幻灯片会在 <tt>/images/myslideshow/</"
"tt>文件夹中.不要用斜杠开头或结尾."

msgid "Default timeout"
msgstr "默认超时"

msgid "The time (in milliseconds) between each image in the slideshow."
msgstr "在幻灯片中每张图片之间的时间(毫秒)."

msgid "Default width"
msgstr "默认宽度"

msgid "Default height"
msgstr "默认高度"

msgid ""
"The width and height of the thumbnails in the widget. The borders are added "
"to this, so the total dimensions of the widget will be 6 pixels wider and "
"taller."
msgstr ""
"widget缩略图的宽度和高度.边框算在内,因此总的widget尺寸将宽出和高出6个像素."

msgid "Limit"
msgstr "限制"

msgid ""
"This limits the number of items that are shown. If you set it too high, it "
"will take longer to load your site."
msgstr ""
"限制了显示的项的数目.如果您将其设置得太高,将需要较长时间才能加载您的站点."

msgid "Order by"
msgstr "排序"

msgid "Date ascending"
msgstr "升序"

msgid "Date descending"
msgstr "降序"

msgid "Alphabet"
msgstr "字母"

msgid "Random"
msgstr "随机"

msgid "Select the order in which the images are shown."
msgstr "选择图像显示的顺序."

msgid "Use popup"
msgstr "使用弹出窗口"

msgid "Thickbox"
msgstr "Thickbox"

msgid "Fancybox"
msgstr "Fancybox"

msgid "Select which popup type images are displayed in when clicked."
msgstr "请选择在单击时显示的弹出图像类型."

msgid "Use recursion"
msgstr "使用递归"

msgid "Leaf"
msgstr "叶子"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid ""
"If recursion is enabled images from either all subdirectories or just the "
"leaf subdirectories will be included in the slide show."
msgstr ""
"如果启用递归,所有子目录中的图像将包含在幻灯片放映中,否则只有叶子结节的子目录"
"才被包含."

msgid "Use directories in title"
msgstr "在标题中使用目录"

msgid ""
"Yes, include directory names to the automatically generated image titles."
msgstr "是的,包括目录名自动生成的图片标题."

msgid "Warning! These features are experimental, so use them with caution!"
msgstr "警告！这些功能是实验性的,所以小心使用！"

msgid "IPTC Index"
msgstr "IPTC Index(国际报业电信委员会指数)"

msgid ""
"Index of image title in IPTC table. (Picasa comments use '2#120'). Leave "
"blank to generate a nicename."
msgstr "IPTC表中的图片索引. (Picasa 用'2#120'). 留空产生一个nicename."

msgid "IPTC Encoding"
msgstr "IPTC(国际报业电信委员会)编码"

msgid ""
"Encoding of image IPTC texts. (Use the iconv encoding names.) Leave blank "
"for no decoding."
msgstr "图像IPTC编码文本.(使用编码iconv名称). 留空则不进行解码."

msgid ""
"These icons link to social bookmarking sites where readers can share and "
"discover new web pages."
msgstr "这些图标链接到社交书签网站,读者可以在此共享和发现新的 web 页."

msgid "Rating button description"
msgstr "评级按钮说明"

msgid "That's not a proper description!"
msgstr "非法的描述！"

msgid ""
"The text to display besides the star ranking buttons. You can use %count% "
"and %average% to insert those values."
msgstr "在高排名按钮旁显示的文本.您可以使用%count% 和 %average%插入这些值."

msgid "Rating average description"
msgstr "平均等级描述"

msgid ""
"The text to show when only showing a simple average. You can use %average% "
"to insert that value."
msgstr "要只显示时一个简单的平均值.您可以使用 %average% 来插入那个值."

msgid "Thank you for voting!"
msgstr "感谢您的投票！"

msgid "Use your browser's back button to go back to the previous page."
msgstr "使用您的浏览器的后退按钮返回到前一页."

msgid "Your WIE login name"
msgstr "你的WIE登录名"

msgid "That's not a proper username!"
msgstr "非法的用户名！"

#, php-format
msgid "The name you use to log in at %s"
msgstr "你在 %s 用这个名字登录"

msgid "Include weblog frontpages"
msgstr "包括博客头版"

msgid "Include entries"
msgstr "包含文章"

msgid "Include pages"
msgstr "包含静态页面"

msgid "Filter as any robot"
msgstr "过滤所有机器人"

msgid ""
"Test each sitemap entry against all Disallow rules in robots.txt. User-agent "
"qualifiers are ignored, every Disallow will contribute to URI exclusion."
msgstr ""
"测试站点地图中的所有文章是否严格遵守robots.txt禁止访问规则.用户代理都将被忽"
"略,禁止访问规则将对外屏蔽URI."

msgid "If this doesn't make any sense to you, leave the check box unchecked."
msgstr "如果这对你没有任何意义,请使复选框为未选中状态."

msgid "Additional URIs"
msgstr "额外的URIs"

msgid ""
"Additional URIs to include in sitemap. Separate the URIs with a comma. The "
"URIs should be absolute paths (i.e. /myuri/here). Last modified will always "
"be set to the current day."
msgstr ""
"额外的URI包含在Sitemaps文件.用逗号分隔多个URI.URI应该是绝对路径(比如 /myuri/"
"here).最后修改将永远被设置为当前日期."

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Latest Comments"
msgstr "最新评论"

msgid "Stuff"
msgstr "内容"

msgid "Archives"
msgstr "存档"

msgid "Categories"
msgstr "分类"

msgid "Links"
msgstr "链接"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Linkdump"
msgstr "Linkdump"

msgid "Home"
msgstr "首页"

msgid "Tag Cloud"
msgstr "标签云"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Email"
msgstr "邮件"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Post Comment"
msgstr "评论"

msgid "Preview Comment"
msgstr "预览评论"

msgid "Remember personal info?"
msgstr "记录用户信息?"

msgid "Yes, give me a cookie and remember me."
msgstr "是,保存cookie并记住我."

msgid "Navigation"
msgstr "导航"

msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

msgid "Top"
msgstr "顶部"

msgid "Powered by"
msgstr "Powered by"

msgid "More"
msgstr "更多"

msgid "Pages"
msgstr "页面"

msgid "Meta"
msgstr "元"

msgid "(optional field)"
msgstr "(可选字段)"

msgid "Comment"
msgstr "评论"

msgid "Notify"
msgstr "通知"

msgid "Yes, send me email when someone replies."
msgstr "是,当有回复时发送email给我."

msgid "Hide email"
msgstr "隐藏email"

msgid "Yes, hide my email address."
msgstr "是的,隐藏我的email地址"

msgid ""
"<strong>Small print:</strong> All html tags except &lt;b&gt; and &lt;i&gt; "
"will be removed from your comment. You can make links by just typing the url "
"or mail-address."
msgstr ""
"<strong>细则:</strong> 所有html标签(除&lt;b&gt; and &lt;i&gt;) 将会从评论中删"
"除. URL和邮件地址会自动成为链接."

msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

msgid "Javascript and Cookies must be enabled to log in to PivotX."
msgstr "登录PivotX必须启用JavaScript和Cookies."

msgid ""
"PivotX couldn't set the session properly. Try logging out, and logging on "
"again. You could also try clearing your browser's cache, and make sure no "
"software on your computer is interfering with the cookies."
msgstr ""
"PivotX不能正确设置session.请尝试登出再重新登录.您也可以尝试清除浏览器的缓存,"
"并确保您的计算机没有软件干扰cookies."

msgid "If the problem persists, ask for help on the forum."
msgstr "如果问题仍然存在,请在论坛上的获得帮助."

msgid "Insert an Image"
msgstr "插入一个图像"

msgid ""
"To insert an image, you should upload an image, or select a previously "
"uploaded image."
msgstr "你可以插入一个上传的图像或者以前上传过的图像."

msgid "2 MB Max"
msgstr "最大2MB"

msgid "Image name"
msgstr "图像名称"

msgid "Select an image"
msgstr "选择图像"

msgid "Alternate text"
msgstr "注释文字"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Align"
msgstr "排列"

msgid "Center (default)"
msgstr "中间(默认)"

msgid "Left"
msgstr "左"

msgid "Right"
msgstr "右"

msgid "Inline"
msgstr "内联"

msgid "Insert image!"
msgstr "插入图像"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Filter on:"
msgstr "打开过滤"

msgid "Category"
msgstr "分类"

msgid "all categories"
msgstr "全部分类"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "all authors"
msgstr "所有作者"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "all statuses"
msgstr "全部状态"

msgid "Go!"
msgstr "继续"

msgid "Search for:"
msgstr "搜索:"

msgid "Reset search"
msgstr "重置搜索"

msgid "Show all"
msgstr "全部显示"

msgid "Uploading"
msgstr "正在上传"

msgid "uploaded"
msgstr "已经上传"

msgid "Uploaded"
msgstr "已经上传"

msgid "File extension error"
msgstr "文件扩展名错误"

msgid "Upload too big"
msgstr "上传文件过大"

msgid "Upload error"
msgstr "上传出错"

msgid "Orphaned Pages"
msgstr "孤立的页面"

msgid ""
"These pages do not belong to any chapter, and will not show up in pagelists "
"or menus."
msgstr "这些页面不再属于任何章节,并且不会显示在页面列表和菜单上"

msgid "order"
msgstr "顺序"

msgid "back to top"
msgstr "回到页首"

msgid "Timed Publish"
msgstr "定时发布"

msgid "Hold"
msgstr "暂停"

msgid "Published"
msgstr "已发布"

msgid "default template"
msgstr "默认模板"

msgid "Edit Page"
msgstr "编辑页面"

msgid "Are you sure you wish to delete this Page?"
msgstr "您确定要删除该页吗？"

msgid "Delete Page"
msgstr "删除页面"

msgid "Write a new Page"
msgstr "写新页"

msgid "Edit Chapter"
msgstr "编辑章节"

msgid "Are you sure you wish to delete this Chapter?"
msgstr "你确信想要删除这个章节?"

msgid "Delete Chapter"
msgstr "删除章节"

msgid "Add a Chapter"
msgstr "增加章节"

msgid "Visit our website at:"
msgstr "访问我们的网站："

msgid "The PivotX Team"
msgstr "PivotX团队"

msgid "Core team members"
msgstr "团队核心成员"

msgid "aka"
msgstr "又名"

msgid "Code"
msgstr "编码"

msgid "architecture"
msgstr "架构"

msgid "Contact"
msgstr "联系"

msgid "Head of Support"
msgstr "技术支持负责人"

msgid "website maintenance"
msgstr "站点维护"

msgid "contact"
msgstr "联系"

msgid ""
"Note: please don't use these email addresses for support questions. Please "
"use our forum for those: "
msgstr "注：请不要使用这些电子邮件询问问题.请用论坛:"

msgid "Official contributors"
msgstr "官方贡献者"

msgid "(support and additional coding)"
msgstr "(支持的和额外的编码)"

msgid "Previous contributors"
msgstr "以前的贡献者"

msgid "lest we forget"
msgstr "我们不要忘记"

msgid "Used libraries / tools"
msgstr "已经使用的库和工具"

msgid "website"
msgstr "网站"

msgid ""
"We probably forgot some.. Please let us know if we did, and we'll give "
"credits in the next release"
msgstr "我们可能忘了一些..请让我们知道,我们将在下一个版本中加入到创作组中"

msgid "Comments waiting for moderation"
msgstr "评论等待审核"

msgid "IP-address"
msgstr "IP-地址"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Edit this comment"
msgstr "编辑这个评论"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Delete this comment?"
msgstr "删除评论？"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Unblock this IP-address?"
msgstr "解除IP封锁"

msgid "Unblock IP"
msgstr "解除 IP %s封锁"

msgid "Block this IP-address?"
msgstr "封锁该IP地址?"

msgid "Block IP"
msgstr "封锁IP"

msgid "on"
msgstr "on"

msgid "Check all"
msgstr "选择全部"

msgid "Check none"
msgstr "清除选择"

msgid "Approve comments"
msgstr "批准评论"

msgid "Delete comments"
msgstr "删除评论"

msgid "There are no comments waiting for moderation"
msgstr "没有评论需要审核"

msgid "The latest comments"
msgstr "最新评论"

msgid "There are no latest comments"
msgstr "暂无评论"

msgid "No comments"
msgstr "暂无评论"

msgid "Welcome, unknown user."
msgstr "欢迎,游客"

msgid "Welcome back"
msgstr "欢迎回来"

msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

msgid "User agent"
msgstr "使用代理"

msgid "In moderation"
msgstr "需要审核"

msgid "No title"
msgstr "无标题"

msgid "Chapter"
msgstr "章节"

msgid "none"
msgstr "none"

msgid "Template"
msgstr "模板"

msgid "By"
msgstr "By"

msgid "Posted"
msgstr "已发布"

msgid "No name"
msgstr "无名称"

msgid "On"
msgstr "On"

msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

msgid "Body"
msgstr "主体"

msgid "Keywords"
msgstr "关键字"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "Separate Tags with spaces. E.g., movies jedi starwars (not 'star wars')"
msgstr ""
"请用空格分开标签.例如,电影\"星球大战\",应该是 'jedi starwars' 而不是 'star "
"wars'"

msgid "Post Status"
msgstr "发布状态"

msgid "Publish"
msgstr "发布"

msgid "Publish on"
msgstr "发布于"

msgid "Post Page"
msgstr "发布页面"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "(none)"
msgstr "(none)"

msgid "Allow comments"
msgstr "允许评论"

msgid "Post Entry"
msgstr "发布文章"

msgid "Entries"
msgstr "文章"

msgid "Comments"
msgstr "评论"

msgid "Other"
msgstr "其它"

msgid "Overview"
msgstr "总览"

msgid "New Entry"
msgstr "新的文章"

msgid "New Page"
msgstr "新页面"

msgid "Logout"
msgstr "注销"

msgid "View site"
msgstr "查看站点"

msgid "About PivotX"
msgstr "关于Pivotx"

msgid "c"
msgstr "c"

msgid "t"
msgstr "t"

msgid "more"
msgstr "更多..."

msgid "The latest entries"
msgstr "最新文章"

msgid "The latest pages"
msgstr "最新页面"

msgid "The latest trackbacks"
msgstr "最新引用"

msgid "Blog Name"
msgstr "博客名称"

msgid "Edit this trackback"
msgstr "编辑trackback"

msgid "Delete this trackback?"
msgstr "删除trackback?"

msgid "There are no latest trackbacks"
msgstr "暂无引用"

msgid "No trackbacks"
msgstr "暂无引用"

msgid "The configuration for \"%key%\" was successfully updated."
msgstr "\"%key%\"配置已成功更新."

msgid "The configuration could not be updated."
msgstr "配置不能更新"

msgid "Permalink"
msgstr "永久链接"

msgid "edit"
msgstr "编辑"

msgid "Internal Name"
msgstr "内部名"

msgid "Subtitle"
msgstr "副标题"

msgid "Post or Preview"
msgstr "发布或预览"

msgid "Post and Continue Editing"
msgstr "发布并继续编辑"

msgid "Order"
msgstr "顺序"

msgid "Created on"
msgstr "建立于"

msgid "Last edited on"
msgstr "最后编辑于"

msgid "Are you sure you wish to delete this page?"
msgstr "您确定要删除该页吗？"

msgid "Delete page"
msgstr "删除页面"

msgid "Compact view"
msgstr "紧凑视图"

msgid "Active widgets"
msgstr "激活widgets"

msgid "Available Widgets"
msgstr "可用的Widgets"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Update available"
msgstr "有新版本可以升级"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "General"
msgstr "一般的"

msgid "Templates"
msgstr "模板"

msgid "Subweblogs"
msgstr "子博客"

msgid "XML feeds"
msgstr "XML feeds"

msgid "Commenting"
msgstr "正在评论"

msgid "Back to Weblogs"
msgstr "返回到博客"

msgid "The weblog settings for \"%key%\" were successfully updated."
msgstr "\"%key%\" 的博客设置已经更新."

msgid "The weblog settings could not be updated."
msgstr "不能更新博客设置."

msgid "Insert a Tag"
msgstr "插入标签"

msgid ""
"Insert a tag in your entry with an optional link. You can also select a tag "
"from the (partial) Tag Cloud below."
msgstr ""
"用一个可选的链接插入一个标签到您的文章中.您也可以从下面的标签云中选择一个标"
"签."

msgid "Tag"
msgstr "标签"

msgid "Insert tag!"
msgstr "插入标签"

msgid "Suggested Tags"
msgstr "建议的标签"

msgid "Via Link"
msgstr "按链接"

msgid "Via Title"
msgstr "按标题"

msgid "Trackback Ping"
msgstr "引用通告"

msgid "View Comments and Trackbacks"
msgstr "查看评论和引用"

msgid "Trackbacks"
msgstr "引用"

msgid "Are you sure you wish to delete this entry?"
msgstr "确认删除这篇文章吗？"

msgid "Delete entry"
msgstr "删除文章"

msgid "Insert a Download"
msgstr "插入一个下载项"

msgid ""
"To make a file download, you should upload a file, or select a previously "
"uploaded file. Then select whether you want an icon or text link that "
"triggers the download."
msgstr ""
"上传文件或者选择以前上传的文件,然后选择是需要一个图标还是文字链接触发下载."

msgid "File Name"
msgstr "文件名"

msgid "Link Look"
msgstr "链接自身"

msgid "Use Icon"
msgstr "使用图标"

msgid "Use Text"
msgstr "使用文本"

msgid "Link Title"
msgstr "链接标题"

msgid "Insert download!"
msgstr "插入一个下载链接！"

msgid "Jump to:"
msgstr "跳转到:"

msgid "Message Log"
msgstr "查看消息日志"

msgid "Website is OFFLINE"
msgstr ""

msgid "My Info"
msgstr "我的信息"

msgid "View debug logs"
msgstr "查看调试日志"

msgid "sec."
msgstr "秒"

msgid "using"
msgstr "用"

msgid "queries"
msgstr "查询"

msgid "build"
msgstr "build"

msgid "Documentation"
msgstr "文档"

msgid "Table of Contents"
msgstr "目录"

msgid "Pg."
msgstr "Pg."

msgid "Filename"
msgstr "文件名"

msgid "Filesize"
msgstr "文件大小"

msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

msgid "Are you sure you wish to delete this file?"
msgstr "确定删除该页面？"

msgid "Copy to file name?"
msgstr "复制为文件名？"

msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

msgid "New file name?"
msgstr "新文件名？"

msgid "Create a new file"
msgstr "创建新的文件"

msgid "New folder name?"
msgstr "新文件夹名？"

msgid "Create a new folder"
msgstr "创建新文件夹"

msgid ""
"You're not allowed to upload/duplicate files in this folder. Use your FTP "
"program to do this."
msgstr "你不能上传/复制此文件夹中的文件.请用FTP."

msgid "List of uploaded files"
msgstr "已经上传文件列表"

msgid "Done"
msgstr "完成!"

msgid "Add a new configuration option:"
msgstr "增加新的配置选项："

msgid "Key"
msgstr "键"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Edit options"
msgstr "编辑选项"

msgid "You should first select or upload an image"
msgstr "你应该先选择或上传一个图像"

msgid ""
"To make a popup to an image, you should upload an image, or select a "
"previously uploaded image. Then select a text or a thumbnail that triggers "
"the popup."
msgstr "上传图像或者选择以前上传过的图像,然后选择一个文本或缩略图触发弹出窗口."

msgid "For popup"
msgstr "弹出窗口专用"

msgid "Use Thumbnail"
msgstr "使用缩略图"

msgid "edit thumbnail"
msgstr "编辑缩略图"

msgid "Border"
msgstr "边界"

msgid "pixels"
msgstr "像素"

msgid "Insert popup!"
msgstr "插入一个弹出的图像窗口！"

msgid "Timed"
msgstr "定时"

msgid "Held"
msgstr "暂停发布着"

msgid "categories"
msgstr "分类"

msgid "Check All"
msgstr "选择全部"

msgid "Uncheck All"
msgstr "不选择"

msgid "With the checked entries, do:"
msgstr "选择的文章,将要:"

msgid "- select an option -"
msgstr "- 选择一个选项 -"

msgid "Set Status to \"publish\""
msgstr "设置状态为 '发布'"

msgid "Set Status to \"hold\""
msgstr "设置状态为 '暂不发布'"

msgid "Delete them"
msgstr "删除"

msgid "No entries found."
msgstr "没有文章."

msgid "Your search or filter settings gave no results."
msgstr "没有搜索结果"

msgid "You may reset the filters with the following link:"
msgstr "您可以重置具有以下链接的过滤条件:"

msgid "You can also create a"
msgstr "你还可以创建一个"

msgid "Create New User"
msgstr "创建新的用户"

msgid "Username"
msgstr "名称"

msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

msgid "Userlevel"
msgstr "用户级别"

msgid "Last Login"
msgstr "最后登录"

msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

msgid "You're about to remove access for %1. Are you sure you want to do this?"
msgstr "你决定删除博客%1吗?"

msgid "Verified"
msgstr "已经验证"

msgid "Disabled"
msgstr "无效的"

msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgid "Edit Visitor"
msgstr "编辑游客"

msgid "You are about to delete visitor %1. Are you sure?"
msgstr "确定删除游客%1吗?"

msgid "Insert PivotX Image"
msgstr "插入一个图像"

msgid "Insert PivotX Popup"
msgstr "插入弹出窗口"

msgid "Insert PivotX Download"
msgstr "插入下载项"

msgid "Insert PivotX Tag"
msgstr "插入PivotX标签"

msgid "The default category is:"
msgstr "默认分类："

msgid ""
"This means that new entries will have this category, unless you edit the "
"selected categories."
msgstr "这意味着新的文章将归这一类别,除非你编辑选定类别."

msgid "Create New Category"
msgstr "建立新的分类"

msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "Number of Entries"
msgstr "文章数量"

msgid "Hidden Category"
msgstr "隐藏分类"

msgid "Sorting Order"
msgstr "排序"

msgid "Edit Category"
msgstr "编辑分类"

msgid "users"
msgstr "用户"

msgid "View entries"
msgstr "查看文章"

msgid "Are you sure you wish to delete this category?"
msgstr "确定删除该分类？"

msgid "New Weblog"
msgstr "新的博客"

msgid "Weblog Name"
msgstr "博客名称"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "You are about to delete weblog %1. Are you sure?"
msgstr "确定删除博客%1吗?"

msgid "Export as theme"
msgstr "导出为主题"

msgid "Insert a file"
msgstr "插入文件"

msgid ""
"To insert a file, you should upload one, or select a previously uploaded "
"file."
msgstr "你可以插入一个上传的图像或者以前上传过的图像."

msgid "File name"
msgstr "文件名"

msgid "Select a file"
msgstr "选择文件"

msgid "Insert file!"
msgstr "插入文件！"

msgid "Edit Entry (fullscreen)"
msgstr "编辑文章"

msgid "View website (fullscreen)"
msgstr "查看站点(全屏)"

msgid "first"
msgstr "第一个"

msgid "previous"
msgstr "上一个"

msgid "next"
msgstr "下一个"

msgid "last"
msgstr "最后一个"

msgid ""
"Hi, and welcome to %1! Below this bit of text you can see a short overview "
"of the latest <a href='index.php?page=entries'>entries</a> and <a "
"href='index.php?page=pagesoverview'>pages</a>. And perhaps even <a "
"href='index.php?page=comments'>new comments</a> that are in the moderation "
"queue."
msgstr ""
"你好,欢迎到%1！这段文字下面你可以看到最新的<a href='index.php?page=entries'>"
"文章</a>和<a href='index.php?page=pagesoverview'>静态页面</a>简短概述.还可以"
"看到在审核队列中的<a href='index.php?page=comments'>新的评论</a>."

msgid "Configuration"
msgstr "设置"

msgid "Manage Media"
msgstr "文档管理"

msgid "overview of entries"
msgstr "文章总览"

msgid "Edit this entry"
msgstr "编辑文章"

msgid "overview of comments"
msgstr "评论总览"

msgid "Entry"
msgstr "文章"

msgid "delete"
msgstr "删除"

msgid "overview of pages"
msgstr "静态页面总览"

msgid "Edit this page"
msgstr "编辑页面"

msgid "PivotX News"
msgstr "PivotX新闻"

msgid "Visit the website"
msgstr "访问站点"

msgid "The latest events"
msgstr "最新事件"

msgid "Show more items"
msgstr "显示更多项目"

msgid "The latest Forum posts"
msgstr "论坛最新内容"

msgid "Suggestions"
msgstr "建议"

msgid "Show more tags"
msgstr "显示更多标签"

msgid "Save and continue editing"
msgstr "保存并继续编辑"

msgid ""
"You have Caching and/or Minify enabled. If your changes do not show up "
"immediately, %click here% and disable Caching and Minify while you're "
"working on your site."
msgstr ""
"你启用了缓存或Minify.如果你的改变不会马上显示出来,当你在操作这个站点时%点击这"
"里%禁用缓存和Minify."

#, php-format
msgid "Cannot open file %s"
msgstr "无法打开文件%s"

#, php-format
msgid "Cannot write to file %s"
msgstr "无法写入文件%s"

#, php-format
msgid "Wrote contents to file %s"
msgstr "写内容到文件%s"

#, php-format
msgid "The file %s is not writable"
msgstr "文件 %s 不可写"

#, php-format
msgid "Finished! Generating index for %s entries took %s seconds "
msgstr "完成! 生成文章%s索引用了%s 秒 "

msgid "The latest PivotX news is not available as long as safemode is enabled."
msgstr "启用安全模式时PivotX最新新闻将会无效."

msgid "Oops! I'm afraid I couldn't read the News feed."
msgstr "喔！恐怕我不能看新闻feed."

msgid "Oops! I'm afraid I couldn't read the Forum feed."
msgstr "喔！恐怕我不能看论坛feed."

msgid "Oops! I'm afraid I couldn't read Tag feed."
msgstr "喔！恐怕我不能看标签feed."

#, php-format
msgid "Nothing on <strong>%s</strong> for <strong>%s</strong>"
msgstr "Nothing on <strong>%s</strong> for <strong>%s</strong>"

#, php-format
msgid "Latest on <strong>%s</strong> for <strong>%s</strong>"
msgstr "Latest on <strong>%s</strong> for <strong>%s</strong>"

msgid "Current path"
msgstr "当前路径"

msgid "There are %1 comment(s) waiting to be approved."
msgstr "有%1评论正等待批准."

msgid "No comments are waiting to be approved."
msgstr "没有评论需要审核"

msgid "Log in"
msgstr "登录"

msgid "Dashboard"
msgstr "dashboard"

msgid "Back to dashboard"
msgstr "返回到dashboard"

msgid "Entries &amp; Pages"
msgstr "文章和静态页面"

msgid "Overview of Entries"
msgstr "文章总览"

msgid "Write and Publish a new Entry"
msgstr "新的文章"

msgid "Overview of Pages"
msgstr "页面总览"

msgid "Write and Publish a new Page"
msgstr "新建并发布一个新的页面"

msgid "Moderate Comments"
msgstr "审核评论"

msgid "Overview of Latest Trackbacks"
msgstr "最新引用概要"

msgid "Manage and Upload Media"
msgstr "管理和上传文档"

msgid "Create, edit and delete Templates"
msgstr "建立,编辑和删除模板"

msgid "Explore Database Files"
msgstr "浏览数据库文件"

msgid "View files (both text and database files)"
msgstr "查看文件(文本文件和数据库文件)"

msgid "Explore Files"
msgstr "浏览文件"

msgid "View files in the site's root"
msgstr "查看站点根目录文件"

msgid "Administration"
msgstr "管理"

msgid "Overview of Administrative functions"
msgstr "管理员总览"

msgid "Edit the Configuration file"
msgstr "编辑配置文件"

msgid "Edit, Add and Delete advanced Configuration options"
msgstr "编辑、增加、删除高级配置选项"

msgid "Create, edit and delete Users"
msgstr "建立,编辑和删除用户"

msgid "Create, edit and delete the Categories"
msgstr "建立,编辑和删除分类"

msgid "Weblogs"
msgstr "博客"

msgid "Create, edit and delete Weblogs"
msgstr "建立,编辑和删除博客"

msgid "Registered Visitors"
msgstr "已注册游客"

msgid "View and edit Registered Visitors"
msgstr "查看和编辑已注册游客"

msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

msgid "Perform routine maintenance on PivotX's files"
msgstr "例行维护Pivot文件"

msgid "Spam Protection"
msgstr "防垃圾保护"

msgid "Overview of the various tools to keep your weblogs spam-free"
msgstr "概述了各种免费的防垃圾工具."

msgid "Spam Configuration"
msgstr "防垃圾配置"

msgid "Configure Spam Protection tools (like HashCash and SpamQuiz)."
msgstr "配置防垃圾的保护工具(比如HashCash和SpamQuiz)."

msgid "Spam Log"
msgstr "防垃圾日志"

msgid "View and Reset the Spam Log."
msgstr "查看和重置防垃圾日志"

msgid "Backup"
msgstr "备份"

msgid ""
"Download a zip file containing your configuration files, templates or "
"entries database"
msgstr "下载包含您配置文件、模板和文章数据库的zip压缩文件."

msgid "Empty Cache"
msgstr "清空缓存"

msgid "Clear PivotX's internal cache for stored files."
msgstr "清除PivotX保存的内部缓存."

msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

msgid "Manage installed Extensions"
msgstr "管理已经安装的扩展"

msgid "Widgets"
msgstr "Widgets"

msgid "Manage installed Widgets"
msgstr "管理已经安装的Widgets"

msgid "view"
msgstr "查看"

msgid "View weblog"
msgstr "查看博客"

msgid "Configure Extensions"
msgstr "配置扩展"

msgid "Explore Home folder"
msgstr "浏览根目录"

msgid "Rebuild the Index"
msgstr "重建索引"

msgid "Rebuild the index of your database"
msgstr "重建数据库索引"

msgid "Rebuild Search Index"
msgstr "重建搜索索引"

msgid "Rebuild the Searchindex, to allow searching in entries and pages"
msgstr "重建搜索索引,以便搜索文章和页面."

msgid "Rebuild Tag Index"
msgstr "重建标签索引"

msgid "Rebuild the Tagindex, to display tag clouds and tags below entries"
msgstr "重建标签索引以显示标签云和下面标签"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Welcome to your new online presence!"
msgstr "欢迎光临!"

msgid "Add some pages here, or start a new chapter."
msgstr "增加页面,或开始新的章节"

msgid "Light gray"
msgstr "浅灰色"

msgid "Dark gray"
msgstr "深灰色"

msgid "Minimally styled"
msgstr "最简风格的"

msgid "Welcome to"
msgstr "%build%欢迎您"

#, php-format
msgid "Illegal file type %s uploaded. Check your %s setting."
msgstr "上传了非法类型文件 %s. 请检查您的 %s 设置."

msgid "Allow filetypes"
msgstr "支持的文件类型"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid ""
"Usernames can only contain lowercase alphanumeric characters (a-z, 0-9) and "
"underscores (_)."
msgstr "用户名只能包括英文字母,数字(A-Z, 0-9)和下划线(_)."

msgid "Please give a proper password!"
msgstr "请输入合适的密码"

msgid "Stay logged in?"
msgstr "保持登录？"

msgid "Lost your password?"
msgstr "忘记码？"

msgid "Send password"
msgstr "发送密码"

msgid "Reset my password"
msgstr "重置密码"

msgid ""
"If you've forgotten your password, check the box, enter your username and "
"PivotX will send you an email with a link to reset your password."
msgstr ""
"如果您忘记了密码,选中该项,输入您的用户名,PivotX会向您发送含有链接的电子邮件以"
"重置密码."

msgid "Backup templates"
msgstr "备份模板"

msgid "Backup all your entries"
msgstr "备份所有文章"

msgid "Backup all files in the db folder"
msgstr "备份db文件夹中的所有文件"

msgid "Backup configuration files"
msgstr "备份配置文件"

msgid "Reset Spam Log"
msgstr "重置防垃圾日志"

msgid "Save Comment"
msgstr "保存评论"

msgid "Registered user"
msgstr "已注册用户"

msgid ""
"Determines if this comment is displayed like it was by registered user. "
"(regardless of whether the comment was actually made by a registered user)"
msgstr ""
"决定是否将此评论显示为由注册用户写的.(无论实际是否是一名注册用户评论的)"

msgid ""
"If set to 'yes', the visitor will be notified by email of any subsequent "
"comments to this entry."
msgstr "如果设置为'yes',此文章的所有后续评论将会以电子邮件形式通知游客."

msgid "Show discreetly"
msgstr "Show discreetly"

msgid ""
"If set to 'yes', the comment will be shown without the accompanying email-"
"address."
msgstr "如果设置为'是',评论将不显示电子邮件地址."

msgid "Moderate Comment"
msgstr "审核评论"

msgid ""
"If set to 'yes', this comment will not be shown on the site, until it has "
"been approved in the moderation queue"
msgstr "如果设置为'是',此评论在将被批准前不会显示在网站上."

msgid "Save Trackback"
msgstr "保存引用"

msgid "Entry title"
msgstr "编辑文章"

msgid "Excerpt"
msgstr "摘要"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Please provide the following information, to set up the first user."
msgstr "请提供以下信息以建立第一个用户."

msgid "Password (confirm)"
msgstr "确认密码"

msgid "The passwords do not match!"
msgstr "两次输入的密码不同"

msgid "That's not a proper email address!"
msgstr "那不是一个合法的邮件地址"

msgid "That's not a proper Nickname!"
msgstr "那不是一个合法的昵称"

msgid "Default language"
msgstr "默认语言"

msgid "Please select a language!"
msgstr "请你选择语言"

msgid "PivotX detected that your webserver supports MySQL databases."
msgstr "PivotX检测到您的网络服务器支持MySQL数据库."

msgid "If you have a MySQL user and database, specify them below."
msgstr "如果你有一个MySQL用户和数据库,请在下面指定."

msgid ""
"If you do not have these, either ask your hosting provider or select the "
"'Flat Files' model."
msgstr "如果没有这些,请询问您的托管服务商或选择'Flat Files'模式."

msgid "Database Model"
msgstr "数据库模型"

msgid "Flat Files"
msgstr "文本文件"

msgid ""
"Select which type of Database to use. Flat Files will work on almost every "
"platform. If your server is capable of using databases, the performance of "
"PivotX will be best if you use MySQL or SQLite."
msgstr ""
"选择使用哪种数据库.Flat Files几乎可以用在所有平台.如果你的服务器提供数据库,并"
"且是MySQL或SQLite,PivotX的效率将会最好."

msgid "Your MySQL username"
msgstr "MySQL 用户名"

msgid "Your MySQL password"
msgstr "您的MySQL密码"

msgid "Database Name"
msgstr "数据库名"

msgid ""
"The name of the MySQL database in which you wish to store the information"
msgstr "您想要保存信息的MySQL数据库名"

msgid "Advanced database settings"
msgstr "高级数据设置"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

msgid ""
"Your MySQL hostname. If you do not know, this is most likely \"localhost\"."
msgstr "您的MySQL数据库主机名.如果您不清楚,很可能是 \"localhost\"."

msgid "Table Prefix"
msgstr "表名前缀"

msgid ""
"The prefix to use for the database tables. By changing this, you can run "
"multiple installations of PivotX from one MySQL database. If you don't "
"intend to do so (yet), just leave this set to \"pivotx_\"."
msgstr ""
"该前缀将加在数据库表名前.通过更改这项,你可以在一个MySQL数据库安装多个PivotX."
"如果你不打算这样做,就让它为\"pivotx_\"."

msgid ""
"Password must be at least 4 letters long, and it can't be the same as the "
"username."
msgstr "密码至少4个字母,并且不能和用户名一样."

msgid "Passwords do not match"
msgstr "两次输入的密码不同"

msgid "That's not a valid email address"
msgstr "不是一个合法的邮件地址"

msgid "That's not a proper filename!"
msgstr "不是一个合法的文件名！"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "You must select a language!"
msgstr "必须选择语言！"

msgid "Text editor"
msgstr "文本编辑器"

msgid ""
"Determines the default text processing, when a user is using Writing a new "
"entry. For most users 'Wysiwyg editor' will be the easiest option. 'Plain "
"XHTML' is for those who like to edit raw XHTML, while 'Convert Linebreaks' "
"does nothing more than change linebreaks to a &amp;lt;br /&amp;gt;-tag. <a "
"href='http://www.textism.com/tools/textile/' target='_blank'>Textile</a> and "
"<a href='http://daringfireball.net/projects/markdown/' "
"target='_blank'>Markdown</a> are both powerful, yet easy to learn markup "
"styles."
msgstr ""
"决定写文章时默认文本处理. 对大部分用户而言最容易的选择是用WYSIWYG编辑器. '明"
"文XHTML' 是喜欢直接编辑XHTML的人的选择, while 'Convert Linebreaks' does "
"nothing more than change linebreaks to a &lt; br /&gt;-tag. <a href='http://"
"www.textism.com/tools/textile/' target='_blank'>Textile</a> 和 <a "
"href='http://daringfireball.net/projects/markdown/' "
"target='_blank'>Markdown</a> 都是功能强大,且易于学习的标记样式."

msgid "Wysiwyg"
msgstr "所见即所得"

msgid "None (plain XHTML)"
msgstr "None (plain XHTML)"

msgid "XHTML, Convert Linebreaks to &lt;br /&gt;"
msgstr "XHTML, 转换换行为 &lt;br /&gt;"

msgid "Textile"
msgstr "Textile"

msgid "Markdown"
msgstr "Markdown"

msgid "Markdown and Smartypants"
msgstr "Markdown and Smartypants"

msgid "User last seen on"
msgstr "最后看到于"

msgid "Inactive user"
msgstr "非激活状态用户"

msgid "Moblogger"
msgstr "Moblogger"

msgid "Normal"
msgstr "普通用户"

msgid "Advanced"
msgstr "高级用户"

msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

msgid "Superadmin"
msgstr "超级管理员"

msgid ""
"Userlevel will determine what kind of actions this user can perfom in PivotX."
msgstr "用户级别决定了用户在Pivot里面可以做的事情."

msgid "Allowed Categories"
msgstr "允许的分类"

msgid "This user is allowed to post entries in the selected categories"
msgstr "允许该用户在选中的这些类别中提交文章"

msgid "Last seen on"
msgstr "最后看到于"

msgid "Create Category"
msgstr "建立分类"

msgid "The name that the category is represented by in the weblog"
msgstr "该类别以这个名称在博客中呈现"

msgid "This category needs a name"
msgstr "这个分类需要一个名称"

msgid ""
"Select the Users that you would like to give permission to post in this "
"category"
msgstr "选择可以在这个分类发贴的用户"

msgid ""
"Categories with a lower sorting order will appear higher in the list. If you "
"keep all the numbers the same, they will be sorted alphabetically"
msgstr ""
"越低排列序号的类别将越靠前列表.如果你使所有的数字相同,他们将按照字母顺序排序"

msgid ""
"If set to \"Yes\", this category will be hidden in archive listings. "
"(applies only to live pages)"
msgstr "如果设置为\"yes\", 该分类将在归档列表中隐藏.(仅适用于活动页面)"

msgid "Chapter name"
msgstr "章节名"

msgid "The name of this chapter"
msgstr "章节名称"

msgid "A short description of this chapter"
msgstr "章节的简短描述"

msgid ""
"The sorting order determines the order in which the Chapters are listed."
msgstr "排列序号决定了所列章节的顺序."

msgid ""
"The internal name can consist of only lowercase letters, numbers and "
"underscore (a-z,0-9,_). While the Weblog Name can be changed later on, the "
"Internal Name will always stay the same."
msgstr ""
"内部名称只能包含小写字母,数字和下划线 (a-z,0-9,_).虽然博客的名称可以以后更改,"
"内部名称将始终保持不变."

msgid "Start from scratch"
msgstr "重新开始"

msgid "Theme"
msgstr "主题"

msgid ""
"Select the theme you'd like to base your weblog on. All options can be "
"changed later on."
msgstr "选择您想要的博客主题.所有的选项可以在以后改变."

msgid "General Settings"
msgstr "普通设置"

msgid "Payoff"
msgstr "副标题"

msgid ""
"The Payoff can be used as a subtitle or a short description of your weblog"
msgstr "该结果可作为您博客的副标题或是一个简短描述."

msgid ""
"The Language determines in what language the dates and numbers will be "
"output."
msgstr "该语言将决定以什么语言的日期和数字格式输出."

msgid "\"Read More\" Text"
msgstr "'查看更多' 文本"

msgid ""
"The text that is used to indicate that there is more text in this entry than "
"is shown on the front page. If you leave this blank, PivotX will use the "
"default as defined by the language settings"
msgstr ""
"该文本用来提示文章还有更多内容(首页只显示一部分). 留空则PivotX用默认语言提示"

msgid "URL to Weblog"
msgstr "博客URL"

msgid ""
"Leave this field blank, unless you know what you are doing. If left empty, "
"PivotX will automatically determine the URL of your weblog, which is usually "
"the best option. Normally this setting is only used if you want one "
"directory for each weblog."
msgstr ""
"请使这个字段为空,除非你知道自己在做什么.如果留空PivotX会自动判断您的博客的"
"URL,这通常是最好的方式.通常这个设置只在你想为每个博客有一个目录."

msgid "Sorting order"
msgstr "排序顺序"

msgid "The sorting order is used to determine the order of the weblogs."
msgstr "排序序号用来决定博客的顺序."

msgid "Frontpage Template"
msgstr "首页模板"

msgid ""
"The Template which determines the layout of the index page of this weblog."
msgstr "这个模板决定了博客首页的布局."

msgid "Archivepage Template"
msgstr "存档页模板"

msgid ""
"The Template which determines the layout of your archives. This can be the "
"same as \"Frontpage Template\"."
msgstr "该模板决定了您Blog的存归布局。可以和\"FrontPage模板\"相同."

msgid "Entrypage Template"
msgstr "文章页面模板"

msgid "The Template which determines the layout of single entries."
msgstr "这个模板决定了如何显示每一个文章."

msgid "Extra Template"
msgstr "额外模板"

msgid ""
"The Template that defines how a search, tag or other special page will look "
"like."
msgstr "该模板定义怎么显示一搜索,标签或是一个指定的页面."

msgid "Page Template"
msgstr "页面模板"

msgid ""
"The Template that defines how a page will look like if you haven't specified "
"a template for it."
msgstr "在你没有特别指定模板的情况下,该模板将定义页面怎么显示."

#, php-format
msgid "Subweblog %s"
msgstr "子博客%s"

msgid ""
"The Number of entries in this subweblog that will be shown on the frontpage."
msgstr "子博客首页显示文章的数量."

msgid "Offset"
msgstr "偏移量"

msgid ""
"If Offset is set to a number, that amount of entries will be skipped when "
"generating the page. You can use this to make a \"Previous entries\" list, "
"for example."
msgstr ""
"如果偏移量设置为一个数字，生成页面时有这一数额的条目将被跳过.例如,您可以用此"
"生成\"以前的文章\"列表."

msgid "Publish these categories"
msgstr "发布这些类别"

msgid "RSS and Atom Configuration"
msgstr "RSS和Atom设置"

msgid "Generate Feeds"
msgstr "生成Feeds"

msgid ""
"This determines whether or not pivot will automatically generate an RSS and "
"an Atom feed for this weblog."
msgstr "是否pivot为这个博客自动生成RSS和Atom feeds."

msgid "RSS URL"
msgstr "RSS URL"

msgid ""
"If you use a service like FeedBurner, you can give the link to your "
"FeedBurner feed here. The link will be used in the RSS badge and in the "
"autodiscovery link on this weblog. Leave this blank to use PivotX's Feed, or "
"specify a full URL."
msgstr ""
"如果您使用类似FeedBurner的服务,你可以在这里输入您的FeedBurner feed的链接.该链"
"接将被用于在RSS badge和博客的自动搜索链接.留空将使用PivotX Feed,你也可以指定"
"一个完整的网址."

msgid "Atom URL"
msgstr "Atom URL"

msgid ""
"If you use a service like FeedBurner, you can give the link to your "
"FeedBurner feed here. The link will be used in the Atom badge and in the "
"autodiscovery link on this weblog. Leave this blank to use PivotX's Feed, or "
"specify a full URL."
msgstr ""
"如果您使用类似FeedBurner的服务,你可以在这里输入您的FeedBurner feed的链接.该链"
"接将被用于在Atom badge和博客的自动搜索链接.留空将使用PivotX Feed,你也可以指定"
"一个完整的网址."

msgid "Create Full Feeds"
msgstr "创建完整Feeds"

msgid ""
"Determines whether PivotX creates full Atom and RSS feeds. If set to \"no\" "
"PivotX will create feeds that just contains short descriptions, thereby "
"making your feeds less useful."
msgstr ""
"决定是否PivotX创建完整的Atom和RSS feeds.如果设置为\"no\" PivotX 将创建只包含"
"简短描述的feeds,那样会使您的feeds将不那么有用."

msgid "Feed Link"
msgstr "Feed链接"

msgid ""
"The link to send with the Feed, to point to the main page. If you leave this "
"blank, PivotX will send the weblog's index as link."
msgstr "这个指向主页的链接将和Feed一起发送.如果留空,PivotX将发送博客首页链接."

msgid "Feed Image"
msgstr "Feed图像"

msgid ""
"You can specify an image to send with the Feed. Some feed readers will "
"display this image along with your feed. Leave this blank, or specify a full "
"URL."
msgstr ""
"你可以指定图片和Feed一起发送.一些feed阅读者能在你的feed中看到这个图片.可以留"
"空或是输入一个完整URL."

msgid "Commenting Settings"
msgstr "评论设置"

msgid "Send Mail?"
msgstr "发送邮件?"

msgid ""
"After a comment has been placed, mail can be sent to maintainers of this "
"weblog."
msgstr "在用户评论之后,自动发送邮件给这个博客管理员."

msgid "Mail to"
msgstr "寄给"

msgid ""
"Specify the email address(es) to whom mail will be sent. Separate multiple "
"addresses with a comma."
msgstr "指定将向谁(邮件地址)发送电子邮件,用逗号分隔多个地址."

msgid "Text to links"
msgstr "文字地址转换为链接"

msgid "Define whether typed urls and email addresses will be made clickable."
msgstr ""
"当书写一个链接或者邮件地址的时候,可以在网页上把他们变成一个可以点击的链接."

msgid "Wrap comments after"
msgstr "评论换行在"

msgid ""
"To prevent long strings of characters from breaking your layout, text will "
"be wrapped after the specified number of characters."
msgstr "防止太长的字符串破坏了你的网页显示结构."

msgid "Comments Popup?"
msgstr "用弹出窗口显示评论吗?"

msgid ""
"Define whether the comments page (or 'single entry') will be shown in a "
"popup window, or in the original browser window."
msgstr "定义评论页面(或'单一文章')显示在一个弹出窗口，还是在原来的浏览器窗口."

msgid "Width of Popup"
msgstr "弹出窗口的宽度"

msgid "Height of Width"
msgstr "高度和宽度"

msgid "The width (in pixels) of the comments popup."
msgstr "评论弹出窗口的宽度(像素)."

msgid "Height of Popup"
msgstr "弹出窗口的高度"

msgid "The height (in pixels) of the comments popup."
msgstr "评论弹出窗口的宽度和高度(像素)."

msgid "Allow Textile?"
msgstr "允许Textile?"

msgid "Allow Textile"
msgstr "允许Textile"

msgid ""
"If this is set to \"Yes\", visitors are allowed to use <a href=\"http://www."
"textism.com/tools/textile/\" target=\"_blank\">Textile</a> in their comments."
msgstr ""
"如果设置为\"Yes\",游客可以在他们的评论中使用<a href=\"http://www.textism.com/"
"tools/textile/\" target=\"_blank\">Textile</a>."

msgid "Allow Emoticons?"
msgstr "允许表情？"

msgid "Allow Emoticons"
msgstr "允许表情"

msgid ""
"If this is set to \"Yes\", visitors are allowed to use emoticons, which are "
"displayed as graphics."
msgstr "如果该选项设置为\"Yes\",游客可使用表情(显示为图像)."

msgid "Site Name"
msgstr "网站名称"

msgid "That's not a proper sitename!"
msgstr "那不是一个合法的站点名"

#, fuzzy
msgid "Site description"
msgstr "描述"

#, fuzzy
msgid "A short description of the website. Maximum length is 400 characters."
msgstr "章节的简短描述"

msgid "Weblog"
msgstr "博客"

msgid "Page"
msgstr "页面"

msgid "Site Homepage"
msgstr "站点首页"

msgid "Please select an option"
msgstr "请选择一个选项"

msgid ""
"This determines the page that is shown to visitors of the site, if they go "
"to the front page."
msgstr "如果他们去首页,这将决定所显示的网站的访问者."

msgid "Site Favicon"
msgstr "站点图标"

msgid ""
"This determines the favicon that is used on the website. Use an absolute "
"path to the image's filename for best results."
msgstr "这决定了网站的favicon.最好使用绝对路径的图像的文件名."

msgid "Allow XML-RPC"
msgstr "允许 XML-RPC"

msgid ""
"Setting this to yes enables you to post to your blog from a desktop blog "
"application (using the MetaWeblog API)."
msgstr "设置为yes(是),你将可以用桌面blog程序来提交你的Blog(用MetaWelog API)"

msgid "Yes, like /archive/2005/04/28/title-of-entry"
msgstr "是,如/archive/2005/04/28/文章标题"

msgid "Yes, like /archive/2005-04-28/title-of-entry"
msgstr "是,如/archive/2005-04-28/文章标题"

msgid "Yes, like /entry/1234"
msgstr "是,如/entry/1234"

msgid "Yes, like /entry/1234/title-of-entry"
msgstr "是,如/entry/1234/文章标题"

msgid "Yes, like /2005/04/28/title-of-entry"
msgstr "是,如/2005/04/28/文章标题"

msgid "Yes, like /2005-04-28/title-of-entry"
msgstr "是,如/2005-04-28/标题"

msgid "Use Mod_rewrite"
msgstr "使用URL重写"

msgid ""
"If you use Apache's Mod_rewrite option, PivotX will make URLs like www."
"example.org/archive/2008/05/30/nice-weather, instead of www.example.org/"
"index.php?e=134. Not all servers support this, so please read the <a href="
"\"http://book.pivotx.net/page/1-14/\">Using Apache's Mod_rewrite</a> section "
"in the PivotX book about this."
msgstr ""
"如果您使用 Apache 的 Mod_rewrite 选项,PivotX会生成像www.example.org/"
"archive/2008/05/30/nice-weather,而不是www.example.org/index.php?e=134 的 url."
"不是所有的服务器都支持这个，请参阅<a href=\"http://book.pivotx.net/page/1-14/"
"\">Using Apache's Mod_rewrite</a> section in the PivotX book about this."

msgid "Site 'Not Found' page (404)"
msgstr "站点“未找到”页面(404)"

msgid "Default 404"
msgstr "默认404"

msgid ""
"This page is displayed when the visitor requests a page on the site that "
"does not exist. Leave this blank to display PivotX's default 404 page."
msgstr ""
"该页面用来游客访问了一个不存在的页面时显示.留空将会显示PivotX's 默认的404 "
"page."

msgid "Allow comments by default"
msgstr "默认允许评论"

msgid "Determine whether entries are set to allow comments or not."
msgstr "决定文章是否允许用户评论."

msgid "Moderate comments"
msgstr "审核评论"

msgid ""
"Determines whether comments must by approved before they are visible on the "
"site."
msgstr "决定游客的评论是否需要批准后才显示在网站上."

msgid "Website online"
msgstr "网站上线"

msgid "Set your website offline for maintenance or upgrade."
msgstr "将您网站下线以进行维护或升级."

msgid "Cache Settings"
msgstr "缓存设置"

msgid "Use Minify in Backend"
msgstr "在后以使用Minify"

msgid ""
"Use Minify to group and compress Javascript and CSS files to reduce the "
"amount of requests for all pages in the PivotX interface. Disable this if "
"you are experiencing problems."
msgstr ""
"用Miniify来分组和压缩Javascript和CSS文件以降低页面流量.如果使用中遇到了问题你"
"可以禁止该功能."

msgid "Use Minify in Frontend"
msgstr "在前后使用Minify"

msgid ""
"Use Minify to group and compress Javascript and CSS files to reduce the "
"amount of requests for all pages in the website. Disable this while you're "
"working on your Templates, or if you are experiencing problems."
msgstr ""
"用Miniify来分组和压缩Javascript和CSS文件以降低浏览器和本站的页面请求量.如果你"
"是正在处理模板请禁用该功能,或是使用中遇到了问题你也可能禁止该功能."

msgid "Force compile templates"
msgstr "强制编译模板"

msgid ""
"If you enable this, all templates will be compiled everytime. Only enable "
"this, if you're having trouble with the templates, as this setting severely "
"degrades performance."
msgstr ""
"如果你启用该功能,所有模板将会每次都要编译.只有在你使用模板时遇到了问题时才需"
"要启用该功能,因为这个设置将会严重影响效率."

msgid "Disallow cached includes"
msgstr "Disallow cached includes"

msgid ""
"If you enable this, all [[cached_include]] tags will work like regular "
"[[include]] tags, without being cached."
msgstr ""
"如果你启用该功能,所有 [[cached_include]] 标签变成正常的没有缓存的 "
"[[include]] 标签."

msgid "Use output caching"
msgstr "使用输出缓存"

msgid ""
"If you enable this, all pages will be cached. This will make PivotX much "
"'lighter', so you should always use this when you're having performance "
"issues, or you have a site with a lot of visitors. Disable this while you're "
"working on your Templates, or if you are experiencing problems."
msgstr ""
"如果你启用该功能,所有页面将会被缓存.这将使PivotX更'轻量',如果你有网站效率问"
"题,或是有大量的访问,你应该启用该功能.当你正在处理模板时请禁用,或是遇到了问题"
"也请禁用."

msgid "Show Flickr Images"
msgstr "Show Flickr Images"

msgid ""
"If set to \"yes\", PivotX will fetch images with this tag from Flickr.com."
msgstr "如果设置成 \"yes\",PivotX将会从Flickr.com获取相关标签."

msgid "Number of images"
msgstr "图像数量"

msgid "The amount of images to fetch from Flickr."
msgstr "从Flickr获取图像的数量总数."

msgid "Show feeds"
msgstr "显示feeds"

msgid ""
"If set to \"yes\", PivotX will show the buttons to fetch feeds with this tag "
"from various sources."
msgstr "如果设置为 \"yes\",PivotX将会显示按钮以从多源标签中获取feeds."

msgid "Number of items"
msgstr "项目数量"

msgid "The amount of items to fetch from each source"
msgstr "从每个源获取的项目总数."

msgid "Cloud size"
msgstr "标签云大小"

msgid "Minimum size"
msgstr "最小文件大小"

msgid "Maximum size"
msgstr "最大文件大小"

msgid ""
"The size (in pixels) used to display the tag cloud. Tags that are used more "
"often are shown in a larger font."
msgstr "用以显示标签支的大小(像素).使用越多的标签将会用更大的字体显示."

msgid "Debug mode"
msgstr "调试模式"

msgid ""
"Show the Debug Bar with information about rendering times, debug notices and "
"other information to help you develop a site."
msgstr "显示渲染页面所需时间的调试栏,调试提示和其它信息将能帮助您完善站点."

#, fuzzy
msgid "Log Queries"
msgstr "日志文件"

#, fuzzy
msgid ""
"Log all MySQL queries in the debug log. Use this when you are investigation "
"performance issues, but turn it off on production websites."
msgstr ""
"记录调试输出到一个文件.当您在调查网站效率问题时可以用到,但请在上线的网站上关"
"闭.只有当'调试'功能开启时该选项才生效."

msgid "Log to file"
msgstr "记录到文件"

msgid ""
"Log the debug output to a file. Use this when you are investigation "
"performance issues, but turn it off on production websites. Only works when "
"'Debug' is enabled."
msgstr ""
"记录调试输出到一个文件.当您在调查网站效率问题时可以用到,但请在上线的网站上关"
"闭.只有当'调试'功能开启时该选项才生效."

msgid "Unlink Files"
msgstr "Unlink Files"

msgid ""
"Some instances of servers on which the ghastly safe_mode is enabled, might "
"require playing with this option. On most servers this option will not have "
"any effect"
msgstr ""
"一些服务器上启用安全模式的情况下,可能需要用这个选项.在大多数服务器上此选项将"
"不会有任何效果"

msgid "Chmod Files To"
msgstr "设置文件权限(chmod)为"

msgid ""
"Some servers require that created files are chmodded in a specific way. "
"Common values are \"0644\" and \"0755\". Do not change this, unless you know "
"what you're doing."
msgstr ""
"一些服务器需要用一些比较特别的方式更改已创建的文件的权限(chmod).通常值是"
"\"0644\" 和 \"0755\".如果你不清楚就不要改动该项."

msgid "File Upload Path"
msgstr "上传文件路径"

msgid ""
"The path to the folder where uploaded files are stored. If you change this, "
"be sure to change it in the file <tt>pivotx/includes/timthumb.php</tt> as "
"well."
msgstr ""
"上传文件的服务器存储路径.如果您改变这个设置,也请改变 <tt>pivotx/includes/"
"timthumb.php</tt>文件."

msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖方式"

msgid "Increment Filename"
msgstr "文件名递增"

msgid "Maximum Filesize"
msgstr "最大文件大小"

msgid "The maximum size of files upload to your server."
msgstr "上传至服务器的最大文件大小."

msgid "Automatic Thumbnails"
msgstr "自动缩略图"

msgid "Create thumbnails automatically when uploading images."
msgstr "上传图像时自动创建缩略图."

msgid "Thumbnail width"
msgstr "缩略图宽度"

msgid "Thumbnail height"
msgstr "缩略图高度"

msgid "Thumbnail quality"
msgstr "缩略图质量"

msgid ""
"The quality of the thumbnail PivotX creates. 0 is the lowest quality, but "
"also the smallest file. 100 is the highest, but creates a large file. 75 is "
"a good default. "
msgstr ""
"Pivotx创建缩略图的品质.0为最低品质,但文件最小.100为最高品质,但文件最大.75为较"
"好的默认值"

msgid ""
"These filetypes are acceptable for upload. Separate the different types with "
"a comma. Be sure to use the proper mimetype. \"image/png\" is correct, while "
"\"png\" is not."
msgstr ""
"这些文件类型被允许上传.用逗号分隔多个类型.确信用正确的mimetype.\"image/png"
"\"是正确的,但\"png\"是错误的."

msgid "Full date format"
msgstr "完整日期格式"

msgid ""
"This determines the format for the full date and time. Most often used at "
"the top of a single entry page"
msgstr "设置了完整日期的格式.大多用在每个单一文章页面的上方"

msgid "Entry Date"
msgstr "文章日期"

msgid "The date used when displaying the entry."
msgstr "显示文章时所用日期"

msgid "Diff Date"
msgstr "Diff日期"

msgid ""
"The \"Diff Date\" is most commonly used in conjunction with the \"Entry Date"
"\". The Entry Date is displayed on every entry on your log, while the Diff "
"Date is only displayed if the date differs from the previous entry."
msgstr ""
"\"比较日期\"最常用\"输入日期\"的结合。如果日期不同于以前的条目，则只会显示比"
"较日期时，将对您的日志的每个条目显示输入日期。"

msgid "Current server time"
msgstr "当前的服务器时间"

msgid "Time Offset Unit"
msgstr "时间调整工具"

msgid "Year"
msgstr "年"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Day"
msgstr "日"

msgid "Hour"
msgstr "时"

msgid "Minute"
msgstr "分"

msgid "Time Offset"
msgstr "时间调整"

msgid "Activate"
msgstr "激活"

msgid "Mail server"
msgstr "邮件服务器"

msgid "Please give a proper domain name!"
msgstr "请用一个合法的域名"

msgid "Default author"
msgstr "默认作者"

msgid "Please select a user"
msgstr "选择用户"

msgid "Select a user"
msgstr "选择用户"

msgid "The user that the posted entries will belong to."
msgstr "提交文章的用户属于."

msgid "Default category"
msgstr "默认分类"

msgid "Please select a category"
msgstr "选择分类"

msgid "Select a category"
msgstr "选择分类"

msgid "The category that normal messages will be posted to."
msgstr "普通消息类别将被发布到."

msgid "Use the IMAP extension"
msgstr "使用IMAP扩展"

msgid "What protocol"
msgstr "什么协议"

msgid ""
"The IMAP extension, which isn't enabled on all web servers, supports both "
"POP3 and IMAP and is required if you need secure POP3 (as Hotmail and Gmail "
"uses)."
msgstr ""
"IMAP扩展不是所有的Web服务器上都启用,如果您需要安全的POP3(如Hotmail和Gmail),需"
"要同时支持POP3和IMAP."

msgid "Allowed senders"
msgstr "允许的发送者"

msgid ""
"Only email that has a \"From\" that matches one of the following comma "
"separated items will be posted. You can enter complete email addresses, or "
"partial ones."
msgstr ""
"只有有一个和下面逗号分隔的项中有一个相匹配的\"Form\"才会被发送.你可以输入全部"
"的邮件地址,或是部分邮件地址."

msgid "Use HashCash"
msgstr "用HashCash"

msgid ""
"HashCash is the most powerful, completely invisible spam protection "
"available. It requires javascript to be enabled on the client. If this is "
"unacceptable for you, then don't enable it."
msgstr ""
"Hashcash的一个是强大防垃圾模块,它能有效保护你的站点,使您完全看不见垃圾信息.但"
"需要客户端启用JavaScript,如果你认为这样不妥当就不要启用."

msgid "Use Hardened Trackback"
msgstr "使用Hardened引用"

msgid ""
"Hardened Trackback is a powerful trackback spam protection. It requires "
"javascript to be enabled on the client. If this is unacceptable for you, "
"then don't enable it."
msgstr ""
"Hardened引用是一个强大的防止引用垃圾模块,但需要客户端启用Javascript,如果你认"
"为这样不妥当就不要启用."

msgid "Number of links"
msgstr "链接数量"

msgid ""
"Maximum number of hyperlinks in allowed in comments. Useful to get rid of "
"those pesky comment spammers. Set to 0 for unlimited links."
msgstr ""
"在评论中允许的超链接的最大数量.在摆脱那些讨厌的垃圾评论时有用.设置为0则可以有"
"无限的链接."

msgid "SpamQuiz"
msgstr "SpamQuiz"

msgid "Use SpamQuiz"
msgstr "用SpamQuiz"

msgid ""
"Before sending a comment, your users have to answer correctly a simple "
"question everyone knows the answer to. This completely baffles automated "
"spam bots because every blogger will choose something different."
msgstr ""
"在提交评论之前,你的用户必须正确回答一个众所周知的简单问题.这将彻底阻挡垃圾评"
"论机器人,因为每个Blog站点都会选择不同的问题."

msgid "Question"
msgstr "问题"

msgid "Example: What are the first two letters of the word \"spam\"?"
msgstr "比如：\"spam\"的前两个字母是什么？"

msgid "Answer"
msgstr "答案"

msgid "Example: <b>sp</b>"
msgstr "比如：<b>sp</b>"

msgid "Age"
msgstr "年龄"

msgid ""
"Only ask for the spamquiz question, when the entry is older than the given "
"amount of days."
msgstr "只有当文章是一定天数之前时才会要求回答spamquiz问题."

msgid "Explanation"
msgstr "说明"

msgid ""
"Example: To prevent automated commentspam we require you to answer this "
"silly question"
msgstr "例如：为了防止那些自动的垃圾评论我们要求您回答这个愚蠢的问题"

msgid "Admin Page Extensions"
msgstr "管理员页面扩展"

msgid "Hook Extensions"
msgstr "Hook 扩展"

msgid "Snippet Extensions"
msgstr "Snippet 扩展"

msgid "Widget Extensions"
msgstr "Widget 扩展"

msgid "version"
msgstr "版本"

msgid "last updated"
msgstr "最近更新"

msgid "site link"
msgstr "站点链接"

msgid "edit configuration"
msgstr "编辑配置"

msgid "Insert an image"
msgstr "插入一个图像"

msgid "Insert a popup image"
msgstr "插入一个弹出窗口图像"

msgid "all"
msgstr "都"

msgid "Send Pings"
msgstr "发送Pings"

msgid "Oops."
msgstr "喔"

msgid "PivotX encountered an error"
msgstr "PivotX遇到了一个错误"

msgid ""
"PivotX is running in 'safe mode' now. This means all extensions are disabled "
"until you remove the file <tt>pivotxsafemode.txt</tt> from the <tt>pivotx/</"
"tt> folder. "
msgstr ""
"PivotX正在安全模式下.这意味着所有的扩展不能使用,除非你将文件"
"<tt>pivotxsafemode.txt</tt>从<tt>pivotx/</tt> 目录删除. "

msgid ""
"If an extension is breaking your PivotX, you can disable the extensions from "
"the Extensions Setup screen, and then leave safe mode to try again. "
msgstr ""
"如果扩展破坏了您的PivotX,您可以在'扩展安装'界面禁止这些扩展,然后离开安全模式"
"后再尝试看看."

msgid "PivotX error"
msgstr "Pivotx错误"

#, php-format
msgid ""
"<p>There was a problem with the Database: </p>\n"
"            %s\n"
"            <p><tt>error code %s: %s</tt></p>\n"
"            </p>\n"
"            <ul><li>If you're in the process of setting up PivotX, you "
"should review your\n"
"            <a href='%s'>Database connection settings</a>.</li>\n"
"            <li>If it worked before, you should check if the Mysql database "
"engine is\n"
"            still running on the server (or ask your systems administrator "
"to check for you).</li>\n"
"            </ol>"
msgstr ""
"<p>数据库有问题: </p>\n"
"            %s\n"
"            <p><tt>错误代码 %s: %s</tt></p>\n"
"            </p>\n"
"            <ul><li>如果您正在设置PivotX,你可以检查一下您\n"
"            <a href='%s'>数据库设置</a>.</li>\n"
"            <li>如果之前是正常的,请检查Mysql数据库服务是否还在运行\n"
"             (或是让系统管理员帮你检查).</li>\n"
"            </ol>"

#, php-format
msgid "The directory '<tt>%s</tt>' is not writeable."
msgstr "目录 '<tt>%s</tt>' 不能写."

msgid "Fatal Error"
msgstr "严重错误"

#, php-format
msgid "The file '<tt>%s</tt>' is not writeable."
msgstr "文件 '<tt>%s</tt>' 不可写"

msgid "Fatal error"
msgstr "严重错误"

#, php-format
msgid "No templates found in directory '<tt>%s</tt>'."
msgstr "在目录 '<tt>%s</tt>'没有发现任何模块."

msgid "URL to the PivotX folder is unknown"
msgstr "指向PivotX目录的URL未知"

msgid "Log into PivotX to set the PivotX URL"
msgstr "登录PivotX设置PivotX URL"

msgid "PivotX is not allowed to read this folder."
msgstr "PivotX 不允许读这个目录."

#, php-format
msgid "The file %s was deleted"
msgstr "文件%s 已删除."

#, php-format
msgid "The file has been copied: %s to %s."
msgstr "文件'%s'已拷贝至'%s'."

msgid ""
"The file has <b>NOT</b> been copied. Check if the target folder is writable, "
"and whether the target file does not exist."
msgstr "该文件没有拷贝.请检查目标目录是否可写,目标文件是否存在."

#, php-format
msgid "The folder %s was created."
msgstr "文件夹%s已创建"

#, php-format
msgid "The folder %s was <b>NOT</b> created."
msgstr "目录 %s <b>没有</b> 被创建."

#, php-format
msgid "The file %s was created."
msgstr "文件 %s 已创建."

#, php-format
msgid "The file %s was <b>NOT</b> created."
msgstr "文件%s <b>没有</b>被创建."

msgid "(Select a template)"
msgstr "选择一个模板!"

msgid "Notification from \"%site%\" - "
msgstr "来自 \"%site%\" 的通知"

msgid ""
"Someone (you?) has requested a new password for the user '%user%' on the "
"PivotX site '%site%'.\n"
"\n"
"To get your new password, click the following link:\n"
"\n"
"%link%\n"
"\n"
"If you haven't asked for a new password, you can safely ignore this message. "
"Your old password will still work as usual."
msgstr ""
"某人(是你?)要求为用户'%user%'在PivotX站点 '%site%'上申请新的密码.\n"
"\n"
"要获取新的密码,请点击下面链接:\n"
"\n"
"%link%\n"
"\n"
"如果您没有要求新密码,你可以安全地忽略这条消息.还将保持您老的密码不动."

msgid "Password reset"
msgstr "重置密码"

msgid "just now"
msgstr "刚刚"

msgid "a few minutes ago"
msgstr "几分钟前"

msgid "less than ten minutes ago"
msgstr "不到十分钟前"

msgid "15 minutes ago"
msgstr "十五分钟前"

msgid "half an hour ago"
msgstr "半个小时前"

msgid "about an hour ago"
msgstr "大约一个小时前"

msgid "an hour and a half ago"
msgstr "一个半小时前"

msgid "about two hours ago"
msgstr "两个小时前左右"

msgid "%value% hours ago"
msgstr "%value%小时前"

msgid "this morning"
msgstr "今天早上"

msgid "yesterday morning"
msgstr "昨天早上"

msgid "this evening"
msgstr "今晚"

msgid "yesterday evening"
msgstr "昨天晚上"

msgid "this afternoon"
msgstr "今天下午"

msgid "yesterday afternoon"
msgstr "昨天下午"

msgid "on %value%"
msgstr "on %value%"

msgid "1 week ago"
msgstr "一个星期前"

msgid "%value% weeks ago"
msgstr "%value%星期前"

msgid "about a month ago"
msgstr "大约一个月前"

msgid "in %value%"
msgstr "in %value%"

msgid "one year ago"
msgstr "一年之前"

msgid "%value% years ago"
msgstr "%value%年前"

msgid "a very long time ago"
msgstr "很久以前"

msgid "Write"
msgstr "写入"

msgid "Write Error. Could not open file for writing"
msgstr "写入错误.无法打开文件"

msgid "Write Error. Could not write to file"
msgstr "写入错误.无法向文件写入"

#, php-format
msgid "\"%s\" posted the following comment"
msgstr "\"%s\"提交了以下评论"

#, php-format
msgid "This is a comment on entry \"%s\""
msgstr "文章\"%s\"的评论"

msgid "View this entry"
msgstr "查看文章"

msgid "View this comment"
msgstr "查看评论"

#, php-format
msgid "New comment on entry \"%s\""
msgstr "增加文章\"%s\"的评论"

msgid "Notifications were sent to"
msgstr "通知被送往"

msgid "Failed to send notifications."
msgstr "发送通知失败"

#, php-format
msgid "\"%s\" posted the following entry"
msgstr "\"%s\" 提交了以下文章"

msgid "View the complete entry"
msgstr "查看文章全部内容"

msgid "View your settings"
msgstr "查看您的设置"

msgid "This email was sent to"
msgstr "该邮件已发送到"

#, php-format
msgid "New entry \"%s\""
msgstr "新的文章\"%s\""

#, php-format
msgid "New visitor registration - %s"
msgstr "新的访问者注册 - %s"

#, php-format
msgid "New visitor confirmed - %s"
msgstr "新的访问者已确认 - %s"

msgid "View visitor information"
msgstr "查看游客信息"

msgid "Example linkdump..."
msgstr "linkdump 例子 ..."

msgid "No title.."
msgstr "无标题"

msgid "%num% comment"
msgstr "%num% 条评论"

msgid "%num% comments"
msgstr "%num% 条评论"

msgid "%num% trackback"
msgstr "%num% 条引用"

msgid "%num% trackbacks"
msgstr "%num% 条引用"

msgid ""
"The Hashcash code was not valid, so this comment could not be posted. If you "
"believe this is an error, please make sure you have a modern browser, and "
"that Javascript is enabled. If it still doesn't work, contact the maintainer "
"of this website."
msgstr ""
"该hashcash的代码是无效的,所以该评论无法发表.如果您认为这是一个错误,请确保您的"
"浏览器不是太旧,并且启用了JavaScript.如果仍然无法正常工作,联系本网站的维护人"
"员."

msgid ""
"The Spamquiz answer was not correct, so this comment could not be posted. If "
"you believe this is an error, please try again. If it still doesn't work, "
"contact the maintainer of this website."
msgstr ""
"该Spamquiz回答是不正确的,所以无法发表该评论.如果您认为这是一个错误,请再试一"
"次.如果仍然无法正常工作,联系本网站的维护人员."

msgid ""
"You are previewing your comment. Be sure to click on \"Post Comment\" to "
"store it."
msgstr "你正在预览你写的评论,点击'提交评论'才能完成."

msgid "Your comment has not been stored, because it seems to be spam."
msgstr "你的评论没有被提交,因为你的评论被认定为一个有害的垃圾评论."

msgid ""
"Your comment has not been stored, because it seems to be a duplicate of a "
"previous entry."
msgstr "你的评论没有被提交,因为你的评论和刚才的一样."

msgid ""
"Your comment has been stored. Because comment moderation is enabled, it is "
"now waiting for approval by an editor."
msgstr "你的评论已经保存,正等待审核."

msgid "Your comment has been stored."
msgstr "您的评论已提交."

msgid ""
"You should type your name (or an alias) in the \"name\"-field. Be sure to "
"click on \"Post Comment\" to store it permanently."
msgstr "你应该填写你的名字.最后一定要记得点'提交评论'."

msgid ""
"You should type something in the \"comment\"-field. Be sure to click on "
"\"Post Comment\" to store it permanently."
msgstr "你应该在评论中写些什么.一定要记得点\"提交评论\"."

msgid "The maximum number of hyperlinks was exceeded. Stop spamming."
msgstr "已超过超链接的最大数.停止spamming."

msgid "Moderate this comment"
msgstr "审核这个评论"

msgid "quick docs"
msgstr "快速文档"

msgid "full docs"
msgstr "完整文档"

msgid "PivotX thumbnail creator"
msgstr "PivotX缩略图编辑器"

msgid ""
"When using GIF files, there is a significant chance that you can't use "
"PivotX to make thumbnails. If you have problems with making thumbnails, we "
"suggest using PNG or JPG files."
msgstr ""
"使用GIF文件时,你不能使用PivotX缩略图功能.如果你有制作缩略图的问题,我们建议使"
"用PNG或JPG文件."

msgid "You can only make thumbnails of .gif, .jpg and .png images with PivotX."
msgstr "PivotX只能为gif,jpg和PNG图像生成缩略图."

msgid "Couldn't make thumbnail remotely using"
msgstr "无法远程使用缩略图"

msgid "PivotX Image Cropper"
msgstr "PivotX图像裁剪器"

msgid "Crop size"
msgstr "裁剪大小"

msgid "can not be opened"
msgstr "不能打开"

msgid "This file extension is not supported, please try JPG, GIF or PNG"
msgstr "不支持该文件扩展名,请尝试用 JPG, GIF或是PNG"

#, php-format
msgid "Error creating thumbnail for %s - no file extension found."
msgstr "创建%s缩略图错误 - 没有找到文件扩展名."

msgid "Crop type"
msgstr "裁剪类型"

msgid "Fixed Proportions"
msgstr "固定比例"

msgid "Bounded Size"
msgstr "有限尺寸"

msgid "Free Crop"
msgstr "自由裁剪"

msgid "Target thumbnail will be"
msgstr "目标缩略图将是"

msgid "Create Thumbnail"
msgstr "创建缩略图"

msgid "Go"
msgstr "继续"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "if the thumbnail is not satisfactory"
msgstr "如果该缩略图不理想"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "this window"
msgstr "该窗口"

msgid "Added by PivotX on:"
msgstr "Added by PivotX on:"

msgid "Added on:"
msgstr "建立于"

msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

msgid "Monday"
msgstr "星期一"

msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

msgid "Friday"
msgstr "星期五"

msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

msgid "S_Sunday_initial"
msgstr "S"

msgid "M_Monday_initial"
msgstr "M"

msgid "T_Tuesday_initial"
msgstr "T"

msgid "W_Wednesday_initial"
msgstr "W"

msgid "T_Thursday_initial"
msgstr "T"

msgid "F_Friday_initial"
msgstr "F"

msgid "S_Saturday_initial"
msgstr "S"

msgid "Sun"
msgstr "周日"

msgid "Mon"
msgstr "周一"

msgid "Tue"
msgstr "周二"

msgid "Wed"
msgstr "周三"

msgid "Thu"
msgstr "周四"

msgid "Fri"
msgstr "周五"

msgid "Sat"
msgstr "周六"

msgid "January"
msgstr "一月"

msgid "February"
msgstr "二月"

msgid "March"
msgstr "三月"

msgid "April"
msgstr "四月"

msgid "May"
msgstr "五月"

msgid "June"
msgstr "六月"

msgid "July"
msgstr "七月"

msgid "August"
msgstr "八月"

msgid "September"
msgstr "九月"

msgid "October"
msgstr "十月"

msgid "November"
msgstr "十一月"

msgid "December"
msgstr "十二月"

msgid "Jan_January_abbreviation"
msgstr "一月"

msgid "Feb_February_abbreviation"
msgstr "二月"

msgid "Mar_March_abbreviation"
msgstr "三月"

msgid "Apr_April_abbreviation"
msgstr "四月"

msgid "May_May_abbreviation"
msgstr "五月"

msgid "Jun_June_abbreviation"
msgstr "六月"

msgid "Jul_July_abbreviation"
msgstr "七月"

msgid "Aug_August_abbreviation"
msgstr "八月"

msgid "Sep_September_abbreviation"
msgstr "九月"

msgid "Oct_October_abbreviation"
msgstr "十月"

msgid "Nov_November_abbreviation"
msgstr "十一月"

msgid "Dec_December_abbreviation"
msgstr "十二月"

msgid "am"
msgstr "am"

msgid "pm"
msgstr "下午"

msgid "AM"
msgstr "上午"

msgid "PM"
msgstr "下午"

msgid "zero"
msgstr "0"

msgid "one"
msgstr "1"

msgid "two"
msgstr "2"

msgid "three"
msgstr "3"

msgid "four"
msgstr "4"

msgid "five"
msgstr "5"

msgid "six"
msgstr "6"

msgid "seven"
msgstr "7"

msgid "eight"
msgstr "八"

msgid "nine"
msgstr "九"

msgid "ten"
msgstr "十"

msgid "eleven"
msgstr "十一"

msgid "twelve"
msgstr "十二"

msgid "thirteen"
msgstr "十三"

msgid "fourteen"
msgstr "十四"

msgid "fifteen"
msgstr "十五"

msgid "sixteen"
msgstr "十六"

msgid "seventeen"
msgstr "十七"

msgid "eigthteen"
msgstr "十八"

msgid "nineteen"
msgstr "十九"

msgid "twenty"
msgstr "二十"

msgid "zeroth"
msgstr "第令"

msgid "second"
msgstr "第二"

msgid "third"
msgstr "第三"

msgid "forth"
msgstr "第四"

msgid "fifth"
msgstr "第五"

msgid "sixth"
msgstr "第六"

msgid "seventh"
msgstr "第七"

msgid "eighth"
msgstr "第八"

msgid "ninth"
msgstr "第九"

msgid "tenth"
msgstr "第十"

msgid "eleventh"
msgstr "第十一"

msgid "twelfth"
msgstr "第十二"

msgid "thirteenth"
msgstr "第十三"

msgid "fourteenth"
msgstr "第十四"

msgid "fifteenth"
msgstr "第十五"

msgid "sixteenth"
msgstr "第十六"

msgid "seventeenth"
msgstr "第十七"

msgid "eighteenth"
msgstr "第十八"

msgid "nineteenth"
msgstr "第十九"

msgid "twentieth"
msgstr "第二十"

#, php-format
msgid ""
"The current version of PHP on the server is %s, which is an older version "
"than PivotX requires (%s). PivotX will most likely not work correctly, until "
"the server is updated to a newer version."
msgstr ""
"该服务器上的PHP目前的版本是%s,这个版本比PivotX要求(%s)的要旧. PivotX很可能无"
"法正常工作,请将服务器PHP更新到新版本."

msgid ""
"This webserver has safe_mode enabled. This doesn't actually make things any "
"'safer', just more annoying. Please ask your hosting provider to turn it "
"off. See the documentation for more info: <a href='http://docs.pivotx.net/"
"doku.php?id=dealing_with_safe_mode'>Dealing with safe_mode</a>."
msgstr ""
"这个网络服务器已启用安全模式.这实际上并没有使任何事情'更安全',只是更烦人了.请"
"向您的托管服务提供商将其关闭.更多信息请参阅：<a href='http://docs.pivotx.net/"
"doku.php?id=dealing_with_safe_mode'>处理安全模式</a>."

msgid ""
"The PivotX installer script \"pivotx-setup.php\" is still present in the "
"parent folder. You should be aware that this is a potential security risk. "
"We advise you to remove it, or to set an empty password inside it, so that "
"it can't be executed by people with bad intentions."
msgstr ""
"PivotX 安装程序脚本\"pivotx setup.php\"仍然在父文件夹中.您应意识到这是一个潜"
"在的安全风险.我们建议您删除它,或者设置一个空密码在里面,以使它不能被不良意图的"
"人执行."

msgid ""
"The old Pivot installer script \"pivot-setup.php\" is still present in the "
"parent folder. Please remove it immediately since it's not used for PivotX "
"and it is a potential security risk."
msgstr ""
"旧的Pivot安装程序脚本\"pivot-setup.php\"仍然在父文件夹中.请立即将其删除,因为"
"它不用于 PivotX,并且是一个潜在的安全风险."

#, php-format
msgid ""
"You are currently logged in at a different host than your canonical host. If "
"<strong>%s</strong> isn't the canonical host you want, change it on the %s "
"screen."
msgstr ""
"您当前登录在另一台主机,这台主机不同与您典型主机.如果<strong>%s</strong>不是你"
"想要的典型主机,请在%s screen上改变它."

msgid ""
"You are currently logged in at a different location than the preferred one. "
"This might cause problems with wrongly calculated links. Please click here "
"to go to the correct location:"
msgstr ""
"您当前登录首选以外的其他位置.这可能会导致错误地计算链接的问题.请单击此处以转"
"到正确的位置："

msgid ""
"This webserver has register_globals enabled. This is a serious potential "
"security issue. Please ask your hosting provider to turn it off. See the PHP "
"documentation for more info: <a href='http://php.net/"
"register_globals'>Register Globals</a>."
msgstr ""
"此 web 服务器已启用register_globals.这是一个严重的潜在安全问题.请要求您的网站"
"提供商将其关闭.请参阅更多的PHP文档信息：<a href='http://php.net/"
"register_globals'>Register Globals</a>."

msgid ""
"Your password is not fully encrypted yet. Please go to %myinfo%, and set "
"your password again."
msgstr "您的密码还没完全加密.请转到%myinfo%,并重新设置您的密码."

msgid "folder "
msgstr "目录 "

#, php-format
msgid ""
"There's an executable file in one of the 'open' folders. You should remove "
"this file immediately: <tt>%s</tt>."
msgstr ""
"在一个'打开'文件夹中有一个可执行文件.您应该立即删除此文件: <tt>%s</tt>."

msgid ""
"If you do not know where this file came from, please report this incident on "
"our Forum. Please keep a back-up copy of the file for our inspection."
msgstr ""
"如果您不知道该文件是从哪里来,请在我们的论坛报告将这件事.请保持我们检查文件的"
"备份副本."

#, php-format
msgid ""
"One or more files inside the <tt>'%s'</tt> folder are not readable or "
"writable by PivotX."
msgstr "<tt>'%s'</tt>文件夹内的有一个或多个文件不能被PivotX读写"

msgid ""
"Please log in using your FTP or Shell client, and change the filerights "
"(chmod) so that PivotX has both read and write access to these files."
msgstr ""
"请使用FTP或Shell客户端登录,并更改对这些文件的写访问权限(chmod),使PivotX能读写"
"这些文件."

#, php-format
msgid ".. and %s more files."
msgstr "..和 %s 更多文件."

msgid "Click for image"
msgstr "打开图片"

#, php-format
msgid ""
"Your entry has been posted! \n"
"\n"
"Title: %s\n"
"User: %s\n"
"Category: %s\n"
"Introduction: %s"
msgstr ""
"文章已发布！\n"
"\n"
"标题: %s\n"
"用户: %s\n"
"分类: %s\n"
"介绍: %s"

msgid "Moblog entry posted"
msgstr "Moblog 文章已发布"

msgid ""
"Not posted: Could not parse your entry.\n"
"\n"
"Please report this in the PivotX forum"
msgstr ""
"没有发布: 不能分析您的文章.\n"
"\n"
"请向PivotX论坛报告这个问题"

msgid "Moblog entry not posted"
msgstr "Moblog 文章没有发布"

#, php-format
msgid "Processed: %s"
msgstr "已经处理: %s"

msgid "Tag cloud for"
msgstr "标签云"

msgid ""
"This page shows the global Tag Cloud for this website. Tags that are used "
"more often are shown in a larger font, so this Cloud gives you a quick "
"overview of what's happening on the site. Click on one of the Tags to go to "
"an overview page that shows all entries and pages that are related to the "
"Tag, as well as other relevant information."
msgstr ""
"此页显示本网站的全球标签云.越常用的标签会用一个较大的字体表示,所以云为您提供"
"了快速浏览网站上内容的功能.单击其中一个标签就可以显示所有和这个标签相关的全部"
"文章概要,以及其他和这个标签相关的信息."

msgid "Weblog not found (404 error)"
msgstr "博客未找到(404 错误)"

msgid "Category not found (404 error)"
msgstr "分类未找到(404 错误)"

msgid "Page not found (404 error)"
msgstr "页面未找到(404 错误)"

msgid "Not found (404 error)"
msgstr "未找到(404错误)"

msgid "The page isn't published or doesn't exist."
msgstr "页面没有发表或是不存在."

msgid "Please visit the frontpage by clicking the main title/logo."
msgstr "请通过单击主标题或是logo访问首页."

#, php-format
msgid "Feed error - selected %s doesn't exists!"
msgstr "Feed 错误 - 已选择的 %s 不存在!"

#, php-format
msgid "The %s \"%s\" given by the \"%s\" parameter in the URL, doesn't exist"
msgstr "The %s \"%s\" (由该URL中的\"%s\"参数提供),不存在"

msgid "weblog"
msgstr "博客"

msgid "entry"
msgstr "文章"

msgid "RSS feed"
msgstr "RSS feed"

msgid "Atom feed"
msgstr "Atom feed"

msgid "RSS feed for comments"
msgstr "评论RSS feed"

msgid "Atom feed for comments"
msgstr "评论Atom feed"

msgid "category"
msgstr "分类"

#, php-format
msgid "Note: '%s' is enabled, which affects the performance of this site."
msgstr "注意: 已启用 '%s' , 这会影响本网站的运行效率"

#, php-format
msgid "Note: '%s' is enabled."
msgstr "注意: '%s'是打开的."

msgid "Minify Frontend"
msgstr "Minify前端"

msgid "Paths"
msgstr "Paths"

msgid "No debug output."
msgstr "没有调试输出"

msgid "(more)"
msgstr "更多"

#, php-format
msgid "%1.2f sec: Processed %d entries..."
msgstr "%1.2f 秒: 已经处理 %d 篇文章..."

#, php-format
msgid "Processed %d pages..."
msgstr "处理了%d 页"

#, php-format
msgid "A total of %s different words have been indexed."
msgstr "总计索引了 %s 不同的单词."

msgid "Results for \"%name%\":"
msgstr "\"%name%\" 的结果:"

msgid "No matches found for \"%name%\". Try something else."
msgstr "没有搜索到\"%name%\",请尝试其他."

msgid "Search for words used in entries and pages on this website"
msgstr "搜索该网站所有文章和静态页面用到的词"

msgid "Enter the word[s] to search for here:"
msgstr "输入要搜索的词(可以多个)"

msgid "Enter search terms"
msgstr "输入搜索条件"

msgid "Search!"
msgstr "搜索!"

msgid "Both"
msgstr "两个都"

msgid "XML: Atom Feed"
msgstr "XML: Atom Feed"

msgid "ok"
msgstr "好"

msgid "One comment"
msgstr "1 条评论"

msgid "One or more comments are waiting for approval by an editor."
msgstr "有等待批准的评论."

msgid "Emoticons"
msgstr "表情"

msgid "You need to specify an URL to a feed"
msgstr "你需要为feed指定URL"

msgid "Oops! I'm afraid I couldn't read the feed."
msgstr "喔！恐怕我不能读取这个feed"

msgid "CSS file (stylesheet)"
msgstr "CSS 文件 (stylesheet)"

msgid "PivotX weblog theme"
msgstr "PivotX 博客主题"

msgid "XML Feed template"
msgstr "XML Feed 模板"

msgid "Text file"
msgstr "文本文件"

msgid "PHP script"
msgstr "PHP脚本"

msgid "PivotX cache file"
msgstr "PivotX 缓存文件"

msgid "Javascript file"
msgstr "Javascript文件"

msgid "MagpieRSS cache file"
msgstr "MagpieRSS缓存文件"

msgid "PivotX Tag file"
msgstr "PivotX标签文件"

msgid "PivotX Tag relations"
msgstr "PivotX标签关系"

msgid "Minify cache file"
msgstr "Minify缓存文件"

msgid "HTML template"
msgstr "HTML模板"

msgid "Include template"
msgstr "包含模板"

msgid "Frontpage template"
msgstr "首页模板"

msgid "Archive template"
msgstr "存档页模板"

msgid "Entry template"
msgstr "文章页模板"

msgid "Page template"
msgstr "页面模板"

msgid "Searchpage template"
msgstr "搜索页模板"

msgid "Apache configuration"
msgstr "Apache设置"

msgid "PivotX 'not found' template"
msgstr "PivotX '页面不存在' 模板"

msgid "PivotX error page"
msgstr "PivotX错误页面"

msgid ""
"Comment moderation is enabled on this site. This means that your comment "
"will not be visible until it has been approved by an editor."
msgstr "该网站启用了评论审核.您的评论在被批准后才能显示."

msgid "account"
msgstr "账户"

msgid "register/login"
msgstr "注册/登录"

msgid "XML: RSS Feed"
msgstr "XML: RSS Feed"

msgid "Used tags"
msgstr "已使用标签"

msgid "One trackback"
msgstr "一条引用"

msgid "Trackback link"
msgstr "引用链接"

msgid "Please enable javascript to generate a trackback url"
msgstr "启用JavaScript才能产生引用URL"

msgid "Note: The url is valid for only 15 minutes after you opened this page!"
msgstr "注意: 这个URL在你打开该页面15分钟后失效！"

msgid "Click to view the trackback url"
msgstr "查看引用地址"

msgid "Tagged external link"
msgstr "已标签的外部链接"

msgid "Entries tagged with"
msgstr "这些文章关联着标签"

msgid "words"
msgstr "词"

msgid "image"
msgstr "图像"

msgid "images"
msgstr "图像"

msgid "file"
msgstr "文件"

msgid "files"
msgstr "文件"

msgid "Tags used in this posting"
msgstr "本次提交内容所涉及的标签"

msgid "Other entries about"
msgstr "其他文章(有关于"

msgid "Please enable Javascript (and reload this page) to add any comments."
msgstr "请启用Javascript(并且刷新该页面)后才能写评论"

msgid ""
"This is the local Tag Cosmos for this weblog. The larger the tag, the more "
"entries on this blog are related to it. The tags are ordered alphabetically. "
"Click on any tag to find out more.<br/><br/>"
msgstr ""
"这是该博客的标签系统.较大的标签,意味着在此博客中有更多的文章与此标签相关.标签"
"是按字母顺序排列的.点击任何标签以了解更多.<br/><br/>"

msgid "Tag overview for: "
msgstr "标签概述:"

msgid "Entries on this site with "
msgstr "Entries on this site with "

msgid "Related tags"
msgstr "相关标签"

msgid "External feeds for"
msgstr "External feeds for"

msgid "Click icon for a list of links on"
msgstr "Click icon for a list of links on"

msgid "Flickr images for"
msgstr "Flickr images for"

msgid "No related tags"
msgstr "无相关标签"

#, php-format
msgid "\"%s\" posted the following trackback"
msgstr "\"%s\" 提交了下面引用"

#, php-format
msgid "This is a trackback on entry \"%s\""
msgstr "文章\"%s\"的标签"

#, php-format
msgid "New trackback on entry \"%s\""
msgstr "新建文章 \"%s\"的引用"

msgid "Log in as a registered visitor"
msgstr "登录为注册游客"

msgid "Forgotten your password?"
msgstr "忘记密码？"

msgid "Register a new username."
msgstr "注册新用户"

msgid "Logged in as"
msgstr "登录为"

msgid "Log out."
msgstr "注销"

msgid "Delete account."
msgstr "删除账户"

msgid "Edit your preferences"
msgstr "编辑参数"

msgid "User disabled"
msgstr "无效用户"

msgid "Incorrect password or username"
msgstr "错误的用户名/密码"

msgid "Logged in"
msgstr "登录"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid ""
"Please fill out the following information. <strong>Be sure to give a valid "
"email address</strong>, because we will send a verification email to that "
"address."
msgstr ""
"请填写以下信息. <strong>一定要给出一个有效的电子邮件地址</strong>,因为我们将"
"发送一封确认邮件到该地址."

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Back to login"
msgstr "回到登录页面"

msgid "Show my email address with comments"
msgstr "和评论一起显示我的email地址"

msgid "Notify me via email of new entries"
msgstr "有新的文章通过email通知我"

msgid "Default notification of replies"
msgstr "默认答复通知"

msgid "Here you can change your information."
msgstr "更改您的信息"

msgid "Change preferences"
msgstr "修改参数"

msgid "The new password is <q>%pass%</q>."
msgstr "新的密码是 <q>%pass%</q>."

msgid "Oops"
msgstr "喔"

msgid "Password reset request failed."
msgstr "密码重置请求失败."

msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

msgid ""
"If you've forgotten your password, enter your username and PivotX will send "
"you an email with a link to reset your password."
msgstr ""
"如果您忘记了密码,请输入您的用户名,PivotX会向您发送含有链接的电子邮件以重置密"
"码."

msgid "User already exists... Please pick another name."
msgstr "用户已存在...,请重选一个名字."

msgid "Email address is already taken... Please use another address."
msgstr "Email地址已存在...,请使用其它的Email."

msgid "Password must be at least 4 letters long."
msgstr "密码至少4个字节"

msgid ""
"You must give your email address, since without it'll be impossible to "
"verify your account. You can always choose not to show your address to other "
"visitors."
msgstr ""
"你必须提供你的电子邮件地址,因为没有它,就无法验证您的帐户.你随时可以选择不显示"
"您的地址给其他游客."

msgid "The changes have been stored"
msgstr "修改已保存"

msgid "Your account is verified. Please log in.."
msgstr "您的帐户已经验证通过.请登录."

msgid "That code seems to be incorrect. I'm sorry, but I can't verify."
msgstr "些代码似乎是不正确的.对不起,我无法验证."

msgid "A link to reset your password was sent to your mailbox."
msgstr "一个重设您的密码的连接URL已发送到您的邮箱."

msgid "Account deleted."
msgstr "账户已删除"

msgid "Logged out"
msgstr "注销"

msgid "Back to"
msgstr "返回至"

msgid "User stored!"
msgstr "用户已保存！"

msgid "Could not store new user!!"
msgstr "无法保存新用户！！"

#, php-format
msgid ""
"You have registered as a user on PivotX \"%s\" \n"
"\n"
msgstr ""
"您已经在网站 \"%s\" 注册了一个用户\n"
"\n"

#, php-format
msgid ""
"To verify your account, click the following link:\n"
"%s\n"
"\n"
msgstr ""
"请点击下面链接以验证您的帐号:\n"
"%s\n"
"\n"

msgid "Registration confirmation"
msgstr "注册确认"

msgid "Verify your account"
msgstr "验证你的帐号"

#, php-format
msgid ""
"Mail verification sent to %s. Please check your email in a minute to confirm "
"your account."
msgstr "验证邮件已经发送到 %s. 请在一分钟内查收邮件以确认您的帐户"

msgid ""
"Please enable Javascript (and reload this page) to view the email address."
msgstr "请启用Javascript(并且重新刷新页面)之后再查看邮件地址."

msgid "My weblog"
msgstr "我的博客"

#, php-format
msgid "Blocked login attempt from '%s'."
msgstr "阻止了来自 '%s'的登录尝试."

msgid ""
"Too many failed login attempts from this IP address. Please contact your "
"site administrator to unblock your account."
msgstr ""
"许多次来自该IP地址的失败的登录尝试. 请联系你的站点管理员解除对你帐号的封锁."

msgid "Incorrect username/password"
msgstr "错误的用户名/密码"

msgid "Successfully logged in"
msgstr "成功登录"

#, php-format
msgid "Failed login attempt from '%s'."
msgstr "来自'%s'的失败的登录尝试."

msgid "Next page"
msgstr "下一页"

msgid "Previous page"
msgstr "前一页面"

msgid "Displaying entries %num_from%-%num_to% of %num_tot%"
msgstr "显示文章 %num_from%-%num_to% 共 %num_tot%"

#, php-format
msgid "%s started editing entry '%s'."
msgstr "%s 开始编辑文章 '%s'."

#, php-format
msgid "%s started editing page '%s'."
msgstr "%s 开始编辑页面 '%s'."

#, php-format
msgid "%s saved entry '%s'."
msgstr "%s 保存文章 '%s'."

#, php-format
msgid "%s saved page '%s'."
msgstr "%s 保存页面 '%s'."

#, php-format
msgid "%s logged in."
msgstr "%s 登录"

#, php-format
msgid "%s logged out."
msgstr "%s注销."

#, php-format
msgid "Failed login attempt for '%s'."
msgstr "尝试登录'%s'失败"

#, php-format
msgid "%s edited the setting for '%s'."
msgstr "%s 编辑设置 '%s'."

#, php-format
msgid "%s added weblog '%s'."
msgstr "%s增加博客'%s'."

#, php-format
msgid "%s edited a weblog setting for '%s'."
msgstr "%s编辑了博客设置:'%s'."

#, php-format
msgid "%s deleted weblog '%s'."
msgstr "%s 删除了博客'%s'."

#, php-format
msgid "%s saved the file '%s'."
msgstr "%s 保存文件 '%s'."

#, php-format
msgid "%s added user '%s'."
msgstr "%s 增加用户 '%s'."

#, php-format
msgid "%s edited user '%s'."
msgstr "%s 编辑用户 '%s'."

#, php-format
msgid "%s deleted user '%s'."
msgstr "%s 删除用户 '%s'."

#, php-format
msgid "%s edited category '%s'."
msgstr "%s 编辑分类 '%s'."

#, php-format
msgid "%s deleted category '%s'."
msgstr "%s 删除了分类 '%s'."

#, php-format
msgid "%s added chapter '%s'."
msgstr "%s 增加章节 '%s'."

#, php-format
msgid "%s edited chapter '%s'."
msgstr "%s 编辑章节 '%s'."

#, php-format
msgid "%s did '%s' on '%s'."
msgstr "%s did '%s' on '%s'."

#, php-format
msgid "%s did '%s'."
msgstr "%s did '%s'."

msgid "Your new password is %pass%."
msgstr "您的密码是%pass%."

msgid "Setup user"
msgstr "设置用户"

msgid "Setup a new user"
msgstr "创建新的用户"

msgid "The user has been added! You can login with your new account now."
msgstr "用户已增加！现在可以用您的新帐号登录了."

msgid "The entries were published."
msgstr "文章已发布."

msgid "The entries could not be published."
msgstr "文章无法发布."

msgid "The entries were put on hold."
msgstr "文章已经置为 '暂不发布' 状态"

msgid "The entries could not be put on hold."
msgstr "文章不能置为 '暂不发布' 状态"

msgid "The entries were deleted."
msgstr "文章已删除."

msgid "The entries could not be deleted."
msgstr "文章无法删除."

msgid "You are not allowed to delete this entry."
msgstr "您无权删除该文章."

msgid "The entry has been deleted"
msgstr "文章已删除."

msgid "Your Extension settings have been stored."
msgstr "扩展设置已保存."

msgid "Manage installed Widget extensions"
msgstr "管理已安装的Widget扩展"

msgid "Edit Entry"
msgstr "编辑文章"

msgid "You are not allowed to edit this entry."
msgstr "您无权编辑该文章."

#, php-format
msgid "Your entry \"%s\" was successfully saved."
msgstr "文章\"%s\"保存成功."

#, php-format
msgid "Your entry \"%s\" was NOT successfully saved."
msgstr "文章\"%s\"未保存成功."

#, php-format
msgid "A trackback ping has been sent to \"%s\"."
msgstr "一个引用通告发送到\"%s\"."

msgid "Log out"
msgstr "注销"

msgid "You are now logged out of PivotX"
msgstr "您已从Pivotx注销."

msgid "My Settings"
msgstr "我的设置"

msgid "Add a Bookmarklet"
msgstr "增加书签"

msgid "Some fields were not correct. Please try again."
msgstr "一些信息不正确.请再次尝试."

msgid "Your settings have been updated."
msgstr "您的设置已更新."

msgid ""
"Add a personal 'Quick post' Bookmarklet to your browser, with the following "
"link. Drag the link to your browser's Bookmark Toolbar, or right-click the "
"link, and choose 'Add Bookmark'."
msgstr ""
"用下面的链接来新增个人'快速提交'书签到您的浏览器.拖动链接到您的浏览器的书签工"
"具栏或右键单击该链接,并选择'添加书签'."

msgid "Post to PivotX"
msgstr "发布到PivotX"

msgid "Edit my personal Settings"
msgstr "编辑我的个人设定"

msgid "You must add the Bookmarklet to your browser before you can use it."
msgstr "在使用之前你必须将书签加入到你的浏览器中."

msgid "You are not allowed to edit this page."
msgstr "您无权编辑该页面"

msgid "You are not allowed to delete this chapter."
msgstr "您无权编辑该章节."

msgid "The Chapter has been deleted."
msgstr "章节被删除了."

msgid "You are not allowed to delete this page."
msgstr "您无权删除该页面！"

msgid "The Page has been deleted."
msgstr "页面已经删除."

msgid "You are not allowed to add/edit this page."
msgstr "您无权增加/编辑该页面!"

#, php-format
msgid "The settings for chapter '%s' have been updated."
msgstr "'%s'  设置已经更新."

msgid "Edit or Delete Trackback for Entry %number% - %editlink%"
msgstr "编辑或删除文章 %number% - %editlink% 的引用"

msgid "The trackback was deleted."
msgstr "引用被删除了."

msgid "The IP-address has been added to the blocklist."
msgstr "该IP地址已经加入到阻止列表."

msgid "The IP-address couldn't be added to the blocklist."
msgstr "该IP-地址无法加入屏蔽列表."

msgid "The IP-address has been removed from the blocklist."
msgstr "该IP地址已经人阻止列表中删除."

msgid "The IP-address couldn't be removed from the blocklist."
msgstr "该IP地址不能从阻止列表中删除."

msgid "Edit or Delete the Latest Trackbacks"
msgstr "编辑或删除最近的引用"

msgid "Edit or Delete Comments for Entry %number% - %editlink%"
msgstr "为文章 %number% 编辑或删除评论  - %editlink%"

msgid "The comment was deleted."
msgstr "评论被删除了."

msgid "Edit or Delete Comments in the Moderation Queue and Latest Comments"
msgstr "编辑或删除在审核队列中的评论和最近的评论"

msgid "Edit or Delete Comments"
msgstr "编辑/删除评论"

msgid "The Comment was saved!"
msgstr "评论被保存了."

msgid "You have to select an entry in order to view its comments."
msgstr "您必须选择一个文章查看它的评论."

msgid "Edit or Delete Trackbacks"
msgstr "编辑或是删除引用"

msgid "The Trackback was saved!"
msgstr "引用被保存了."

msgid "You have to select an entry in order to view its trackback."
msgstr "您必须选择一个文章来查看它的引用."

msgid "Upload Files"
msgstr "上传文件"

msgid "The visitor account has been deleted."
msgstr "游客账户已删除."

msgid "Failed to deleted the visitor account."
msgstr "删除游客账户失败"

msgid "The category was deleted."
msgstr "分类已删除."

msgid "The weblog has been deleted."
msgstr "该博客已删除."

msgid "The weblog was exported as a Theme file."
msgstr "该博客已经导出为主题文件."

msgid "Create New Weblog"
msgstr "创建新的博客"

msgid "Common settings"
msgstr "一般设置"

msgid "Database"
msgstr "数据库"

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "File Uploads"
msgstr "上传文件"

msgid "Date / Time"
msgstr "日期/时间"

msgid "Moblogging"
msgstr "Moblogging"

msgid "Rebuild the index of your Database"
msgstr "重建数据库索引"

msgid ""
"Now building Index. This may take a short while, so please do not interrupt."
msgstr "正在建立索引,这将有段等待的时间,请不要中断."

msgid "Rebuild the Search Index"
msgstr "重建搜索索引"

msgid "Rebuild the Searchindex, to allow searching in entries"
msgstr "重建搜索索引以便在文章中可以搜索"

msgid ""
"Now building Search Index. This may take a short while, so please do not "
"interrupt."
msgstr "正在建立Search索引,这将有段等待的时间,请不要中断."

msgid "Rebuild the Tag Index"
msgstr "重建标签索引"

msgid ""
"Now building Tag Index. This may take a short while, so please do not "
"interrupt."
msgstr "正在建立标签索引,这将有段等待的时间,请不要中断."

msgid ""
"NB! Backup the (entries) database using your ISP control panel or the "
"command line."
msgstr "注意！请用ISP控制面板或是命令行备份(文章)数据库."

#, php-format
msgid "deleted %s cache files in %s seconds."
msgstr "删除 %s 缓存,共 %s 秒."

msgid "Explore files"
msgstr "浏览文件"

msgid "Spam configuration"
msgstr "防垃圾配置"

msgid "Spam configuration saved."
msgstr "防垃圾设置保存了"

msgid "Blocked Phrases"
msgstr "被屏蔽短语"

msgid "View and Edit the Blocked Phrases to combat spam."
msgstr "查看和编辑被屏蔽短语已防止垃圾邮件"

msgid "Update the Global Phrases List"
msgstr "更新全球短语列表"

msgid "Update the global phrases list from pivotx.net"
msgstr "从pivotx.net更新全球短语列表"

msgid "Spam Washer"
msgstr "Spam Washer"

msgid "Search for spam, and delete all of it from your entries and trackbacks."
msgstr "搜索垃圾评论,然后从文章和引用中删除它们"

msgid "IP blocks"
msgstr "IP访问限制"

msgid "View and Edit the blocked IP addresses."
msgstr "查看和编辑被限制的IP地址."

msgid "Spam log reset."
msgstr "垃圾评论日志重置"

#, php-format
msgid "The user '<tt>%s</tt>' does not exist."
msgstr "用户'<tt>%s</tt>'不存在."

msgid "The user was deleted"
msgstr "用户以删除"

msgid "Email already in use"
msgstr "邮件地址已经被占用"

msgid "Nickname already in use"
msgstr "昵称已经被占用"

#, php-format
msgid "The settings for user %s have been updated."
msgstr "用户%s设置已更新"

msgid ""
"You are not allowed to create users with userlevel administrator or higher"
msgstr "你没有权限创建administrator或是更高级别的用户"

msgid "Username already in use"
msgstr "用户名已经被占用"

#, php-format
msgid "The user %s has been created."
msgstr "用户%s已建立"

msgid "No account found for visitor."
msgstr "未找到游客帐户."

msgid "Visitor account updated."
msgstr "游客帐户已更新"

msgid "A category by this name already exists"
msgstr "分类名称已存在"

#, php-format
msgid "The settings for category '%s' have been updated."
msgstr "分类'%s'设置已更新"

msgid "Edit Weblog"
msgstr "编辑博客"

msgid "Ok"
msgstr "好"

#, php-format
msgid "Your page \"%s\" was successfully saved."
msgstr "页面 \"%s\" 已成功保存"

msgid "Edit Comment"
msgstr "编辑评论"

msgid "The Comment was disapproved!"
msgstr "评论被拒绝了."

msgid "The Comment was approved!"
msgstr "评论已经被批准了."

msgid "link"
msgstr "链接"

#~ msgid "Contact form"
#~ msgstr "联系信息"

#~ msgid "\"%s\" is a required field."
#~ msgstr "请输入\"%s\""

#~ msgid "Please enter a \"%s\""
#~ msgstr "请输入一个 \"%s\""

#~ msgid "E-mail address"
#~ msgstr "邮件地址"

#~ msgid "Message"
#~ msgstr "消息"

#~ msgid "Send message"
#~ msgstr "发送消息"

#~ msgid "Order form"
#~ msgstr "订单"

#~ msgid "Phone number"
#~ msgstr "电话号码"

#~ msgid "Street address"
#~ msgstr "街道地址"

#~ msgid "Postal code"
#~ msgstr "邮编"

#~ msgid "City"
#~ msgstr "城市"

#~ msgid "Personal info"
#~ msgstr "个人信息"

#~ msgid "Address"
#~ msgstr "地址"

#~ msgid "Sender"
#~ msgstr "发送者"

#~ msgid "Recipient"
#~ msgstr "接受者"

#~ msgid "To prevent spam JavaScript must be enabled for submitting this form."
#~ msgstr "为了防止垃圾邮件必须启用JavaScript提交这个表单"

#~ msgid "Successfully uploaded %s"
#~ msgstr "成功上传 %s"

#~ msgid "and created thumbnail"
#~ msgstr "创建缩略图"

#~ msgid "Failed to upload %s"
#~ msgstr "上传'%s'失败."

#~ msgid "Select the file(s) to upload to this folder:"
#~ msgstr "选择文件上传至该文件夹:"

#, fuzzy
#~ msgid "Naam"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Email adres"
#~ msgstr "Email已经被占用"

#~ msgid "Visit the forum"
#~ msgstr "访问论坛"

#~ msgid "filter on (%name%)"
#~ msgstr "过滤(%name%)"

#~ msgid "filter off"
#~ msgstr "关闭过滤"

#~ msgid "#C"
#~ msgstr "C"

#~ msgid "#T"
#~ msgstr "T"

#, fuzzy
#~ msgid "Read on"
#~ msgstr "建立于"

#~ msgid "Show random debug information, every here and there.."
#~ msgstr "显示随机的调试信息"

#~ msgid "Are your sure you wish to delete this entry?"
#~ msgstr "确认删除这篇文章吗？"

#, fuzzy
#~ msgid "Nothing on"
#~ msgstr "没有"

#, fuzzy
#~ msgid "for"
#~ msgstr "4"

#, fuzzy
#~ msgid "Latest on"
#~ msgstr "最后编辑于"

#, fuzzy
#~ msgid "Vote \"%val%\" on this entry"
#~ msgstr "'%val%'票"

#, fuzzy
#~ msgid "View files (voth text and database files)"
#~ msgstr "查看文件(文本文件和数据库文件)"

#, fuzzy
#~ msgid "Perform routine maintenance on Pivot's files"
#~ msgstr "Pivot文件的执行日常保养"

#, fuzzy
#~ msgid "Backup of Configuration Files"
#~ msgstr "编辑配置文件"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "PivotX will determine the url of your weblog if you leave this field "
#~ "blank. If you use your weblog as part of a frameset, or as a serverside "
#~ "include, you can use this to override it."
#~ msgstr ""
#~ "如果没有填写Pivot将决定你的Weblog的URL. 如果你的Weblog是Frameset的一部分,"
#~ "或者是服务器端的include文件, 你可以用这个选项避免."

#, fuzzy
#~ msgid "Backup entries database"
#~ msgstr "备份文章数据库"

#, fuzzy
#~ msgid "Backup of Database"
#~ msgstr "日期"

#, fuzzy
#~ msgid "That's not a valid start day for the week!"
#~ msgstr "那不是一个合法的邮件地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Latest comments"
#~ msgstr "最后的评论"

#~ msgid "Last Comments"
#~ msgstr "最后的评论"

#, fuzzy
#~ msgid "View Comments"
#~ msgstr "预览评论"

#, fuzzy
#~ msgid "The entry isn't published or doesn't exist."
#~ msgstr "评论被删除了."

#, fuzzy
#~ msgid "this "
#~ msgstr "3"

#, fuzzy
#~ msgid "Insert PivotX Popup', image:'ed"
#~ msgstr "插入一个图像"

#~ msgid "# Comm"
#~ msgstr "# Comm"

#, fuzzy
#~ msgid "[Comment]"
#~ msgstr "评论"

#, fuzzy
#~ msgid "go back"
#~ msgstr "回档"

#, fuzzy
#~ msgid "user"
#~ msgstr "用户"

#, fuzzy
#~ msgid "date"
#~ msgstr "日期"

#, fuzzy
#~ msgid "chapter"
#~ msgstr "分类"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This determines the formatting of the link that visitors can use to reply "
#~ "on a specific comment."
#~ msgstr "设置了完整日期的格式.大多用在每个单一文章页面的上方"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This determines the formatting of the text that is displayed when the "
#~ "comment is a reply on another comment."
#~ msgstr "设置了完整日期的格式.大多用在每个单一文章页面的上方"

#, fuzzy
#~ msgid "Trackback Settings"
#~ msgstr "Trackback ping"

#, fuzzy
#~ msgid "Format of Trackbacks"
#~ msgstr "当'n 条评论时'时显示"

#, fuzzy
#~ msgid "Format of Trackback Link"
#~ msgstr "Trackback ping"

#, fuzzy
#~ msgid "File Mappings"
#~ msgstr "上传文件"

#, fuzzy
#~ msgid "SimplePie cache file"
#~ msgstr "上传一个新文件:"

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "改变"

#~ msgid "Confirm Delete"
#~ msgstr "确认删除"

#, fuzzy
#~ msgid "The Blocked Phrases have been stored."
#~ msgstr "The IP-addresses have been stored."

#, fuzzy
#~ msgid "The Global Phrases have been stored."
#~ msgstr "The IP-addresses have been stored."

#, fuzzy
#~ msgid "The Global Phrases have been deleted."
#~ msgstr "Weblog已经删除了."

#, fuzzy
#~ msgid "Store these Blocked Phrases"
#~ msgstr "Store these IP-addresses"

#~ msgid "Name needs to be 3 letters or longer"
#~ msgstr "用户名长度必须大于4个字符"

#, fuzzy
#~ msgid "[Trackback] Re:"
#~ msgstr "当'n 条评论时'时显示"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Your trackback has not been stored, because it seems to be a duplicate of "
#~ "a previous entry"
#~ msgstr "你的评论没有被提交,因为你的评论和刚才的一样."

#, fuzzy
#~ msgid "Main"
#~ msgstr "分"

#~ msgid "Insert an Image Popup"
#~ msgstr "插入一个弹出的图像窗口"

#, fuzzy
#~ msgid "No Comments"
#~ msgstr "没有评论"

#, fuzzy
#~ msgid "1 Comment"
#~ msgstr "评论"

#, fuzzy
#~ msgid "% Comments"
#~ msgstr "评论"

#, fuzzy
#~ msgid "Leave a comment"
#~ msgstr "预览评论"

#, fuzzy
#~ msgid "Pingback"
#~ msgstr "回档"

#, fuzzy
#~ msgid "No comments yet."
#~ msgstr "0 条评论"

#, fuzzy
#~ msgid "The latest comments to all posts in RSS"
#~ msgstr "Recent Entries"

#, fuzzy
#~ msgid "Powered by WordPress"
#~ msgstr "Powered by"

#, fuzzy
#~ msgid "Comments (0)"
#~ msgstr "评论"

#, fuzzy
#~ msgid "Comments (1)"
#~ msgstr "评论"

#, fuzzy
#~ msgid "Comments (%)"
#~ msgstr "评论"

#, fuzzy
#~ msgid "&laquo; Previous Page"
#~ msgstr "前一存档"

#~ msgid "Ping update trackers"
#~ msgstr "Ping update trackers"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This determines whether update trackers like weblogs.com will be "
#~ "automatically notified by PivotX if you post a new entry. Services like "
#~ "blogrolling.com depend on these pings"
#~ msgstr ""
#~ "This determines whether update trackers like weblogs.com will be "
#~ "automatically notified by Pivot if you post a new entry. Services like "
#~ "blogrolling.com depend on these pings"

#~ msgid "URLs to ping"
#~ msgstr "URLs to ping"

#~ msgid ""
#~ "You can provide several urls to send pings to. Do not include the http:// "
#~ "part, otherwise it won't work. Just place each server on a new line, or "
#~ "seperated by a pipe character. Some common servers to ping are:<br /"
#~ "><b>rpc.pingomatic.com</b> (the one most widely used)<br /><b>rpc.weblogs."
#~ "com/RPC2</b>(also widely used)<br />"
#~ msgstr ""
#~ "You can provide several urls to send pings to. Do not include the http:// "
#~ "part, otherwise it won't work. Just place each server on a new line, or "
#~ "seperated by a pipe character. Some common servers to ping are:<br /"
#~ "><b>rpc.weblogs.com/RPC2</b> (weblogs.com pinger, the one most widely "
#~ "used)<br /><b>pivotlog.net/pinger</b> (pivotlog pinger, not yet "
#~ "operational)<br /><b>rcs.datashed.net/RPC2</b> (euro.weblogs.com pinger)"
#~ "<br /><b>ping.blo.gs</b> (blo.gs pinger)<br />"

#~ msgid "Ping Setup"
#~ msgstr "Ping Setup"

#~ msgid "Your file was not uploaded, and the following errors occured:"
#~ msgstr "你的文件没有被上传, 出现错误:"

#~ msgid "or select"
#~ msgstr "或者选择"

#, fuzzy
#~ msgid "Image Dimensions"
#~ msgstr "图像名称"

#~ msgid "Use Wysiwyg editor"
#~ msgstr "默认使用所见即所得编辑器"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Determines whether the Wysiwyg editor is on by default. Individual users "
#~ "can change this in their \"My Info\" settings."
#~ msgstr ""
#~ "决定是否默认使用所见即所得编辑器. 单独的用户可以在 '我的信息' 里更改这个设"
#~ "置."

#~ msgid "Settings for Last Comments"
#~ msgstr "最后评论栏设置"

#~ msgid "Show how many"
#~ msgstr "显示数量"

#~ msgid "Cut at length"
#~ msgstr "剪切文字长度"

#~ msgid "Format"
#~ msgstr "格式"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "These settings determine the appearance of the \"last comments\" on the "
#~ "weblog's frontpage."
#~ msgstr "设置是这个Weblog首页上的最后评论栏."

#~ msgid "Next Archive"
#~ msgstr "下一存档"

#~ msgid "Previous Archive"
#~ msgstr "前一存档"

#~ msgid "Archive type"
#~ msgstr "存档类型"

#~ msgid "No Archives"
#~ msgstr "没有存档"

#~ msgid "Weekly Archives"
#~ msgstr "每周存档"

#~ msgid "Monthly Archives"
#~ msgstr "每月存档"

#~ msgid "Archive Link"
#~ msgstr "存档链接"

#~ msgid "Archive List format"
#~ msgstr "存档链接文件"

#~ msgid "Keep logfiles of various activities"
#~ msgstr "保留日志文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Label for \"no comments\""
#~ msgstr "当'没有评论'时显示"

#, fuzzy
#~ msgid "Label for \"one comment\""
#~ msgstr "当'只有一条评论'时显示"

#, fuzzy
#~ msgid "Label for \"X comments\""
#~ msgstr "当'n 条评论时'时显示"

#~ msgid ""
#~ "The text that is used to indicate how many comments there are. If you "
#~ "leave this blank, Pivot will use the default as defined by the language "
#~ "settings"
#~ msgstr ""
#~ "The text that is used to indicate how many comments there are. If you "
#~ "leave this blank, Pivot will use the default as defined by the language "
#~ "settings"

#, fuzzy
#~ msgid "Label for \"no trackbacks\""
#~ msgstr "当'没有评论'时显示"

#, fuzzy
#~ msgid "Label for \"one trackback\""
#~ msgstr "当'只有一条评论'时显示"

#, fuzzy
#~ msgid "Label for \"X trackbacks\""
#~ msgstr "当'n 条评论时'时显示"

#, fuzzy
#~ msgid "One comment."
#~ msgstr "1 条评论"

#, fuzzy
#~ msgid "%num% comments."
#~ msgstr "%num% 条评论"

#, fuzzy
#~ msgid "No trackbacks."
#~ msgstr "当'n 条评论时'时显示"

#~ msgid "Further Options"
#~ msgstr "更多的选项"

#~ msgid "Basic View"
#~ msgstr "基本查看"

#~ msgid "View only the most common fields"
#~ msgstr "只查看流行的区域"

#~ msgid "Extended View"
#~ msgstr "扩展查看"

#~ msgid "View all the editable fields"
#~ msgstr "查看所有的段落"

#~ msgid "Shortcuts"
#~ msgstr "快捷"

#~ msgid "Week"
#~ msgstr "周"

#~ msgid "Remember"
#~ msgstr "记录"

#~ msgid "Array"
#~ msgstr "Array"

#~ msgid ""
#~ "You have failed to gain access in 10 attempts. As a result, this IP has "
#~ "been banned from attempting to login for 12 hours."
#~ msgstr "你已经有过10次的错误登录,所以你的IP将要被封锁12个小时."

#~ msgid "Modify Entries"
#~ msgstr "编辑文章"

#~ msgid "Bookmarklets"
#~ msgstr "Bookmarklets"

#~ msgid "Global Overview of Pivot"
#~ msgstr "Pivot的全部总览"

#~ msgid "View my personal Info"
#~ msgstr "查看我的个人信息"

#~ msgid "Create Bookmarklets"
#~ msgstr "Create Bookmarklets"

#~ msgid "File has been uploaded"
#~ msgstr "文件已经上传"

#~ msgid "View Logs and Statistics."
#~ msgstr "查看日志和统计."

#~ msgid "Recent Comments"
#~ msgstr "Recent Comments"

#~ msgid "Rebuild All Files"
#~ msgstr "从新建立所有文件"

#~ msgid "Verify the Database"
#~ msgstr "校验数据库"

#~ msgid "Rebuild the Frontpage(s)"
#~ msgstr "从新建立首页"

#~ msgid "User Information Fields"
#~ msgstr "User Information Fields"

#~ msgid "Create, edit and delete User Information Fields"
#~ msgstr "建立,编辑和删除用户的信息"

#~ msgid "Rebuild the Files and Archives that Pivot generates"
#~ msgstr "从新建立Pivot生成的文件和存档"

#~ msgid "Verify the integrity of your Database"
#~ msgstr "检查你的数据库的完整性"

#~ msgid ""
#~ "Rebuild the frontpage, last archives and RSS files for each of the "
#~ "weblogs."
#~ msgstr "从新建立每个Weblog的首页,存档和RSS频道."

#~ msgid "Send Pings to Update Trackers."
#~ msgstr "Send Pings to Update Trackers."

#~ msgid "Create a Pivot template from scratch"
#~ msgstr "从草稿建立一个Pivot的模板"

#~ msgid "Comment*"
#~ msgstr "评论*"

#~ msgid ""
#~ "(*Note: Comments can only be saved at <b>first</b> save of changes or "
#~ "creation)"
#~ msgstr ""
#~ "(*注解:评论只能 be saved at <b>first</b> save of changes or creation)"

#~ msgid "Editing"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "Save changes!"
#~ msgstr "保存更改!"

#~ msgid "Generate Archive"
#~ msgstr "建立存档"

#~ msgid "Regenerate all of your archives"
#~ msgstr "从新建立所有存档"

#~ msgid "Verify XML Files"
#~ msgstr "校验XML文件和数据库文件"

#~ msgid "Verify (and repair if needed) the intergrity of the XML files"
#~ msgstr "校验和修复XML文件的完整性"

#~ msgid "Create a backup of all pivot's essential files"
#~ msgstr "建立所有Pivot基本文件的备份"

#~ msgid "20 referrers"
#~ msgstr "20 referrers"

#~ msgid "50 referrers"
#~ msgstr "50 referrers"

#~ msgid "all referrers"
#~ msgstr "all referrers"

#~ msgid "Update the referer to title mappings"
#~ msgstr "Update the referer to title mappings"

#~ msgid "Host-address (ip-address)"
#~ msgstr "Host-address (ip-address)"

#~ msgid "Getting new titles"
#~ msgstr "获得新的标题"

#~ msgid "First pass"
#~ msgstr "First pass"

#~ msgid "Your referer-title mappings are now up to date."
#~ msgstr "Your referer-title mappings are now up to date."

#~ msgid "Finished"
#~ msgstr "结束"

#~ msgid "Edit User Fields"
#~ msgstr "编辑用户"

#~ msgid "Edit the fields that users can use to describe themselves"
#~ msgstr "编辑用户的描述"

#~ msgid "Edit User Info"
#~ msgstr "编辑用户信息"

#~ msgid ""
#~ "Create a new login account for Pivot, allowing them to post to a weblog."
#~ msgstr "建立一个新的Pivot登录账号,允许他们写Blog."

#~ msgid "Create"
#~ msgstr "建立"

#~ msgid "Confirm creating an administator"
#~ msgstr "确定建立一个管理员"

#~ msgid ""
#~ "An Administrator has full access to pivot, can edit all news items, all "
#~ "comments and change anysetting. Are you sure you'd like to make %s an "
#~ "Administrator?"
#~ msgstr ""
#~ "一个管理员 有所有的权力,能够编辑新的文章,所有的评论,改变每一个东西.你确定"
#~ "你要建立 %s 一个 管理员吗?"

#~ msgid "File Info"
#~ msgstr "文件信息"

#~ msgid "Local Path"
#~ msgstr "本地路径"

#~ msgid "Clean Filename"
#~ msgstr "干净的文件名"

#~ msgid "Default Text Processing"
#~ msgstr "Default Text Processing"

#~ msgid "Text Processing"
#~ msgstr "Text Processing"

#~ msgid "Open links in new window"
#~ msgstr "用新窗口打开链接"

#~ msgid ""
#~ "Determines if all links used in entries will open links in a new browser "
#~ "window."
#~ msgstr "决定所有的文章是否都用新的窗口打开."

#~ msgid "Default Introduction/Body"
#~ msgstr "Default Introduction/Body"

#~ msgid ""
#~ "This will determine the default values for Introduction and Body when an "
#~ "author writes a new entry. Normally this will be an empty paragraph, "
#~ "which makes the most sense semantically."
#~ msgstr ""
#~ "This will determine the default values for Introduction and Body when an "
#~ "author writes a new entry. Normally this will be an empty paragraph, "
#~ "which makes the most sense semantically."

#~ msgid "Remote cropping script"
#~ msgstr "Remote cropping script"

#~ msgid ""
#~ "If your server does not have the necessary libraries installed to perform "
#~ "image cropping, you can use a remote cropping script."
#~ msgstr ""
#~ "If your server does not have the necessary libraries installed to perform "
#~ "image cropping, you can use a remote cropping script."

#~ msgid "Edit Weblogs"
#~ msgstr "编辑Blogs"

#~ msgid "Add a new Weblog"
#~ msgstr "添加一个新的Weblog"

#~ msgid "Delete Weblog"
#~ msgstr "删除Weblog"

#~ msgid ""
#~ "For each of the subweblogs that were found in the templates, you can "
#~ "configure what template they use, as well as what categories are "
#~ "published in them"
#~ msgstr ""
#~ "For each of the subweblogs that were found in the templates, you can "
#~ "configure what template they use, as well as what categories are "
#~ "published in them"

#~ msgid "Finish"
#~ msgstr "建立"

#~ msgid "Create / Edit Weblog, step 1 of 3"
#~ msgstr "创建/编辑Weblog,步骤 1 of 3"

#~ msgid "Create / Edit Weblog, step 2 of 3"
#~ msgstr "创建/编辑Weblog,步骤 2 of 3"

#~ msgid "Create / Edit Weblog, step 3 of 3"
#~ msgstr "创建/编辑Weblog,步骤 3 of 3"

#~ msgid "Front page (Index)"
#~ msgstr "首页(Index)"

#~ msgid ""
#~ "The filename of the index-file. Normally this is something like 'index."
#~ "html' or 'index.php'."
#~ msgstr "首页文件的文件名. 一般的像'index.html' 或者 'index.php'."

#~ msgid ""
#~ "If your weblog uses SSI (which is not recommended), you can use this to "
#~ "prefix Pivot's filenames with the filename used for the SSI. eg. 'index."
#~ "shtml?p='. You should just leave this blank, unless you know what you're "
#~ "doing."
#~ msgstr ""
#~ "If your weblog uses SSI (which is not recommended you can use this to "
#~ "prefix Pivot's filenames with the filename used for the SSI. eg. 'index."
#~ "shtml?p='. You should just leave this blank, unless you know what you're "
#~ "doing."

#~ msgid "Frontpage Path"
#~ msgstr "首页的路径"

#~ msgid ""
#~ "The relative or absolute path to the directory where Pivot will create "
#~ "the frontpage to this blog."
#~ msgstr "Pivot将用与建立这个Blog首页的相对或者绝对路径."

#~ msgid ""
#~ "The relative or absolute path to the directory where Pivot will create "
#~ "the single entry pages (if you choose not to use 'live entries')"
#~ msgstr "Pivot将用与建立文章页面的相对或者绝对路径."

#~ msgid ""
#~ "If you use 'Live entries', Pivot will not need to generate files for "
#~ "every single entry. This is the preferred setting."
#~ msgstr ""
#~ "If you use 'Live entries', Pivot will not need to generate files for "
#~ "every single entry. This is the preferred setting."

#~ msgid "Index File"
#~ msgstr "索引文件"

#~ msgid "Archive Path"
#~ msgstr "存档路径"

#~ msgid "Archive Amount"
#~ msgstr "存档数量"

#~ msgid "Archive Format"
#~ msgstr "存档格式"

#~ msgid "Shortentry Template"
#~ msgstr "Shortentry Template"

#~ msgid ""
#~ "The Template which determines the layout of single entries, as they are "
#~ "shown within the weblog or archives."
#~ msgstr ""
#~ "The Template which determines the layout of single entries, as they are "
#~ "shown within the weblog or archives."

#~ msgid "Allow Comments?"
#~ msgstr "允许评论?"

#~ msgid "RSS Filename"
#~ msgstr "RSS 文件名"

#~ msgid "Feed Path"
#~ msgstr "RSS 路径"

#~ msgid ""
#~ "The relative or absolute path to the directory where Pivot will create "
#~ "the Feed files."
#~ msgstr "RSS文件存放的路径(相对路径或绝对路径)."

#~ msgid "Settings for Last Referers"
#~ msgstr "Settings for Last Referers"

#~ msgid ""
#~ "These settings determine the appearance of the 'last referers' on the "
#~ "weblog's frontpage."
#~ msgstr "这些设置决定了首页上的 'last referers'列表."

#~ msgid "Use Emoticons"
#~ msgstr "使用表情图片"

#~ msgid ""
#~ "Determines whether emoticons like :-) will be transformed to their "
#~ "graphical equivalents."
#~ msgstr "决定了是否将:-)转换为一个表情图片."

#~ msgid "Encode Email Addresses"
#~ msgstr "编码邮件地址"

#~ msgid ""
#~ "Determines whether email-addresses will be encoded in javascript, as "
#~ "protection from spam harvesters."
#~ msgstr "保护邮件地址不被垃圾邮件侵扰."

#~ msgid "Target Blank"
#~ msgstr "弹出新窗口"

#~ msgid "XHTML Workaround"
#~ msgstr "XHTML Workaround"

#~ msgid ""
#~ "If set to 'Yes', all links entered in your entries will be opened in a "
#~ "new browser window. If set to 'XHTML workaround', all links will have a "
#~ "rel=\"external\" attribute, which will not break wellformed XHTML"
#~ msgstr "所有在文章中所写的链接都将在新的窗口中被显示."

#~ msgid "Blogroll settings"
#~ msgstr "Blogroll settings"

#~ msgid "Blogrolling ID #"
#~ msgstr "Blogrolling ID #"

#~ msgid ""
#~ "You can optionally include a <a href=\"http://www.blogrolling.com\" "
#~ "target=\"_blank\">blogrolling.com</a> blogroll in your weblog. "
#~ "Blogrolling is an excellent service to maintain a list of links, which "
#~ "shows how recently they were updated. If you do not want this, just skip "
#~ "these input fields. Otherwise: When you're logged in to blogrolling.com, "
#~ "go to 'get code', there you will find links containing your blogroll's ID "
#~ "#. It should look somthing like this: 2ef8b42161020d87223d42ae18191f6d"
#~ msgstr ""
#~ "You can optionally include a <a href=\"http://www.blogrolling.com\" "
#~ "target=\"_blank\">blogrolling.com</a> blogroll in your weblog. "
#~ "Blogrolling is an excellent service to maintain a list of links, which "
#~ "shows how recently they were updated. If you do not want this, just skip "
#~ "skip these input field. Otherwise: When you're logged in to blogrolling."
#~ "com, go to 'get code', there you will find links containing your "
#~ "blogroll's ID #. It should look somthing like this: "
#~ "2ef8b42161020d87223d42ae18191f6d"

#~ msgid "Background Color"
#~ msgstr "Background Color"

#~ msgid "Line Color 1"
#~ msgstr "Line Color 1"

#~ msgid "Line Color 2"
#~ msgstr "Line Color 2"

#~ msgid "Color 1"
#~ msgstr "Color 1"

#~ msgid "Color 2"
#~ msgstr "Color 2"

#~ msgid "Color 3"
#~ msgstr "Color 3"

#~ msgid "Color 4"
#~ msgstr "Color 4"

#~ msgid ""
#~ "These colors determine what your blogroll will look like. Color 1 to "
#~ "color 4 give a visual indication as to how recently updated a link is."
#~ msgstr ""
#~ "These colors determine what your blogroll will look like. Color 1 to "
#~ "color 4 give a visual indication as to how recently updated a link is."

#~ msgid "Thumbnail Preview"
#~ msgstr "Thumbnail Preview"

#~ msgid "Width x Height"
#~ msgstr "宽 x 高"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the file %s?"
#~ msgstr "你确定删除 %s吗?"

#~ msgid "Delete this picture?"
#~ msgstr "删除这个图片?"

#~ msgid "create"
#~ msgstr "建立"

#~ msgid ""
#~ "Insert a link, by typing an url in the field below. Visitors to your site "
#~ "will see the title when they hover their mouse over the link."
#~ msgstr ""
#~ "填写一个URL来插入一个链接.游客可以在把鼠标放在链接上时看到链接的信息."

#~ msgid "Text"
#~ msgstr "文字"

#~ msgid "Edit who can post to the category '%s'"
#~ msgstr "编辑谁能在这个分类发贴 '%s'"

#~ msgid "Allowed"
#~ msgstr "允许的"

#~ msgid "Denied"
#~ msgstr "拒绝的"

#~ msgid "Deny"
#~ msgstr "拒绝"

#~ msgid ""
#~ "In this build of Pivot, only the category name will be deleted. In later "
#~ "builds, you will be able to choose what to do with entries using this "
#~ "category."
#~ msgstr ""
#~ "在这个版本的Pivot中,只有分类的名称是可以删除的,在下一个版本的Pivot中,你可"
#~ "以删除分类中的文章."

#~ msgid "(Ctrl-click to select multiple categories)"
#~ msgstr "(Ctrl-鼠标点击来同时选择多个分类)"

#~ msgid "Convert Linebreaks"
#~ msgstr "Convert Linebeaks"

#~ msgid "(This is always off, when in Wysiwyg mode)"
#~ msgstr "(在所见即所得的模式下,这个选项是关闭的)"

#~ msgid "(Be careful with this!)"
#~ msgstr "(注意这里!)"

#~ msgid "Edit Comments"
#~ msgstr "编辑评论"

#~ msgid "Edit the comments that have been posted to this entry"
#~ msgstr "编辑这个文章的评论"

#~ msgid "Unblock IP range %s"
#~ msgstr "解除 IP 区域 %s"

#~ msgid "Publish and generate"
#~ msgstr "产生文件并发布"

#~ msgid "With the checked files, do:"
#~ msgstr "选择的文件,将要:"

#~ msgid "With the checked templates, do:"
#~ msgstr "选择的模板,将要:"

#~ msgid "cannot open dir, check your rights."
#~ msgstr "不能打开目录,请检查你的权限"

#~ msgid "cannot read dir, check your rights."
#~ msgstr "不能读取目录,请检查你的权限"

#~ msgid "cannot write dir, check your rights."
#~ msgstr "不能写入目录,请检查你的权限"

#~ msgid "cannot read file, check your rights."
#~ msgstr "不能读取文件,请检查你的权限."

#~ msgid "Good"
#~ msgstr "好"

#~ msgid "Bad"
#~ msgstr "坏"

#~ msgid "You already voted for this entry or poll"
#~ msgstr "你已经给这个文章透过票了"

#~ msgid "Your vote for '%val%' has been registered"
#~ msgstr "你的投票 '%val%' 已经提交了"

#~ msgid "Last Referrers"
#~ msgstr "Last Referrers"

#~ msgid "Open Emoticons Reference"
#~ msgstr "Open Emoticons Reference"

#~ msgid "Open Textile Reference"
#~ msgstr "Open Textile Reference"

#~ msgid "Edit Userfields"
#~ msgstr "Edit Userfields"

#~ msgid ""
#~ "The Internal Name is the name of this item as it will appear when you "
#~ "tell pivot to display it in a template."
#~ msgstr ""
#~ "The Internal Name is the name of this item as it will appear when you "
#~ "tell pivot to display it in a template."

#~ msgid "Size"
#~ msgstr "大小"

#~ msgid "Rows"
#~ msgstr "行"

#~ msgid "Columns"
#~ msgstr "列"

#~ msgid "Maximum Length"
#~ msgstr "最大长度"

#~ msgid ""
#~ "By filtering this item, you limit the type of input that can be used in it"
#~ msgstr ""
#~ "By filtering this item, you limit the type of input that can be used in it"

#~ msgid ""
#~ "Deleting this Userfield (<b>%s</b>) will also destroy all the data that "
#~ "users have stored withen it, and make any instances of it in a template "
#~ "appear empty."
#~ msgstr ""
#~ "Deleting this Userfield (<b>%s</b>) will also destroy all the data that "
#~ "users have stored withen it, and make any instances of it in a template "
#~ "appear empty."

#~ msgid "This name is already in use"
#~ msgstr "名称已经被占用"

#~ msgid "Internal Name must be longer than 3 characters"
#~ msgstr "内部名称必须大于3个字符"

#~ msgid "Display Name must be longer than 3 characters"
#~ msgstr "显示名称必须大于3个字符"

#~ msgid ""
#~ "This Bookmarklet opens a window with a New Entry, which contains a link "
#~ "to the page it was opened from."
#~ msgstr ""
#~ "This Bookmarklet opens a window with a New Entry, which contains a link "
#~ "to the page it was opened from."

#~ msgid "This Bookmarklet opens a window with a blank New Entry."
#~ msgstr "This Bookmarklet opens a window with a blank New Entry."

#~ msgid ""
#~ "You can use Bookmarklets to quickly write New Entries with Pivot. To add "
#~ "a Bookmarklet to your browser, use one of the following options: (exact "
#~ "text varies, depending on which browser you are using)"
#~ msgstr ""
#~ "You can use Bookmarklets to quickly write New Entries with Pivot. To add "
#~ "a Bookmarklet to your browser, use one of the following options: (exact "
#~ "text varies, depending on which browser you are using)"

#~ msgid ""
#~ "Click and drag the bookmarklet to your 'Links'-toolbar or your browsers "
#~ "'Bookmarks'-button."
#~ msgstr ""
#~ "Click and drag the bookmarklet to your 'Links'-toolbar or your browsers "
#~ "'Bookmarks'-button."

#~ msgid "Right-click on the bookmarklet and select 'Add to Bookmarks'."
#~ msgstr "Right-click on the bookmarklet and select 'Add to Bookmarks'."
